黃絲食M記係咩心態

是咁的，話說M記咪出咗咩oreo批嘅
見身邊好多有出過遊行既和理非同文宣寶寶都話想試
我就話：下仲食M記？中資架喎
佢地嘅答案嚟嚟去去唔係話：我知啊，但係我想試喎
就係答：M記點忍啊 想食好耐
如果你係港豬中立撚咁答我都算撚數
如果你係前線拎咗M記飯劵為三餐 我亦都無咩好講
但係你地自稱為黃嘅人屌港豬食M記話：中資你都食？
屌有份抵制藍店中資嘅人係精神潔癖嘅時候
仲要屌同路人係港豬？
究竟你地諗緊乜撚嘢
雙重標準？
人地食得你就唔食得？
次次遊行有份出，講到自己有幾黃
結果呢？口裏說很黃 心裏卻很藍
運動期間成日話想飲喜茶，想番去食野
有時夠膽無啦啦同啲同事講好想食M記（所有同事都黃）
我已經睇唔透呢啲係黃定港豬

Sorry for 1999
準備番工突然有感而發
有講錯野請輕屌

又屌人唔夠黃？

呢個係抵屌喎

預咗比人話五毛玩分化
純粹想知係咩心態

是咁的
男朋友經常性係做嗰陣又呻鼻涕又放屁
話咗幾次咁樣好掃興
都唔撚聽 成日話我做做下乾晒
DLGH 做做下放個又響又臭既屁
濕晒都即刻無mode啦屌
樓主用拼音，dlgh =屌你個閪
正常香港人會唔會咁講野？
屌你老母大陸仔想鬥黃？

死開喇！
Credit 良善巴

係窮呀

屌你個閪嘅問題係邊度？
我依加講緊M記喎

藍絲食黃店係咩心態？

推呢個

有無睇清楚 和理非同文宣寶寶話想食
前線拎完飯券同深夜抗爭完食M記我可以理解

晨早流流見到呢啲topic
即刻食個M記早餐先

pin

Pin you first

原來大家都接受到唔係必要情況下食藍店中資
咁唯有我唔好再咁執著叫人啲唔好食藍店

推

勿分化

唔係分化
我想知佢地諗緊咩

咁得明出呢啲post , 唔去twitter 貢獻下⋯

閒

如果叫吓就得
就唔會有藍絲

都要睇幫襯金拱門嘅出發點係乜
貪新鮮去食 同 冇錢唯有去食 係兩回事黎
唔知人地係邊種就無謂批鬥
論資排輩 就算要屌嘅都係藍絲先
有排都未輪到食老麥嘅人
槍口對外
唔好再yellownazi

話題結束 係呢度唔會搵到我想要嘅答案
一陣推咗上去阻到其他正經post就唔好
可以唔洗再答我或者話我分化乜乜乜

貪新鮮而食
無錢而食我可以理解

你單機算啦
又要上討論區又要自己想要嘅答案
你唔係分化 係戇鳩

依家都唔係個個可以唔坐黨鐵啦
好多野係相對ge
本來每星期一次變每月一次都好
食多十次黃店補數啦

Err原來有去Twitter幫手都要周圍講架咩

終於有正常人答我嘢

樓主 我相信你唔係想玩分化 亦明白你心態
我覺得呢班人係堅黃 不過對政治唔係太深嘅嗰一班黃

舉個例: 一早講好咗 係"示威者" 而唔係垃圾大台口中嘅"黑衣人" 呢班人都會學咗大台講呢個term ; 一早講咗呢場係叫"社運" 佢哋會叫咗做"暴動"

不過 黃絲 多一個好過少一個 起碼佢哋唔係藍+有良心先

咁好囉預咗比人笑

尋日21號喎

Thx god終於有人明
記得雨革嗰陣佢地仲未知發生咩事 淨係話好煩啊 阻住番工 無乜政治觸覺
到依加呢場運動一開始就有份出嚟遊行
已經覺得好開心 終於都覺醒
但始終對政治認識唔深

但係好食喎

Noted with thanks

我梗係明啦 不過近排風氣叫人唔好分化
所以我都係隻眼開隻張閉就算
所以 大家一齊睇開啲啦
對準政權

努力學緊點睇開啲
真係唔係有心分化
係唔明點解明知係中資嘢都要屎忽痕去食

有機會佢哋連金拱門係中資都唔知
或者直頭係 "中資咩嚟㗎?"

我都唔講啦 陣間俾人話我玩分化

睇開啲啦ching 我做到你都做到嘅

你係要咁都講都冇辦法⋯
你又點樣可以度到一個食金拱門嘅人係黃定藍咧⋯
我意思係與其出呢啲無意義嘅post,不如做啲有意義嘅嘢喇⋯起曬鋼都無意思！

原來係我誤會咗Sorry Ching
但係佢地自稱自己係深黃，又會屎忽痕食M記新野
呢點我好不解啫

有時解釋完一大輪
又會話：一餐半餐洗死咩
但係又隔幾日食
講多幾句又會一句飛埋嚟：收聲啦死港豬
明明做咗好多嘢 都要比人話港豬
已經心很累了

唔好要求太高啦
唔藍已經收貨
鬥黃真係好撚煩

好多人唔係深夜冇曬野食 逼住要食m記7仔
有時好早起去番工 or 太夜番屋企都會幫襯7仔 但唔會買m記

你窮到三餐不繼 要食25蚊一個餐 我理解
你為咗食個乜鳩oreo幫襯就....
咁大家以後心引起 一個月幾次走去元氣朴八都冇所謂啦
香港人回復正常 yeah!

你都有預設答案
仲傾乜鳩

如果你仲想搵人呻下嘅 可以tg我
識多個黃絲無壞

利申: 非gay

身邊好多你講嘅呢啲人，佢地唔屬於"黃到發金"個種。
佢地個心態會係，"罷食中資"嘅真正目的唔係要俾經濟損失大陸，因為同大陸鬥錢多係冇可能，變左罷食個目的其實係俾多啲機會自己去支持黃店。
但次次出街食黃店對佢地係冇可能，同埋會有自己想食嘅野，呢個時候就會鬆懈。

淨係食方面咪算好，見有同事係黃但走去買大陸股真係

個前提係日光日白有好多選擇嘅時候揀咗M記
深夜早起嗰啲都係焗住食
日光日白唔叫焗住食掛...

愛回家都有人睇啦屌你老母

講中咗我嘅心聲

屌我老母做乜...
係咪一定要咁惡

我唔會因為咁去判斷佢係哋係咪黃⋯
但我自己唔會咁做⋯
做好自己先⋯我哋都冇資格去攞把尺去度同路人究竟有幾黃！

買支那股咪比錢支那洗

好撚嬲，班仆街睇愛回家口講反TVB，身體。。。

LM睇東江水論

努力戒緊

巴打岩努力做好自己本份算

分化撚屌你老母

好睇心態 究竟係排中定排共或者排藍 以上三樣立場都絕對有分別 每個人都未必追求同一個目標

又屌我老母做乜...
都話唔係分化..
可唔可以唔好開口埋口就話人分化...
話咗係想知佢地諗乜...
可唔可以睇清楚先屌人老母

咁可能係我太執著

你呢幅圖簡直係我既欣物.可以幫我突破我既心理關口，合理化我幫襯藍店/中資既行為重有冇海底撈版？

分化撚

講真你個 topic 一睇想屌你
屌那星食 M 記都俾人 question
有啲野唔係咁講囉
你自己都有預設立場就係食M記唔係黃咁 真係 on99

你連人地諗咩都要諗埋，會唔會太辛苦，你做好自己咪算，樂觀d諗，佢地黃唔哂都唔係敵人先

但係佢係中資嘢...
咁食中資藍店無問題 咁當初分藍黃店做乜...
我幾時話食M記唔係黃
而係點解黃仲會食M記

珍 用緊made in chi na野既 都唔配係黃

晚餐食黃
六日食黃
開埋工會
捐埋錢
係返工早餐間中食M記

已成藍絲

樓主我成日同你一樣
鄙視個班黃嘅食m記
但只要諗下重有一大班人做得好過自己就會覺得唔應該咁樣比較㗎啦
叫佢地盡做啦～幾大力屌完佢地都唔會咁而醒

樓豬屌緊兩把尺，雙重標準喎

想理解下點解會咁做
我想知係得我自己一個會抵制藍店中資定其實大家覺得食藍店中資無問題

我唔係話食M記就藍喎
可唔可以睇清楚我講咩先話我
我講緊係M記出新野就仆到去試喎
又雙重標準喎

大佬呀，已經好撚盡量，你呢啲就叫批鬥少少唔跟教條既人，不斷咁質疑人呢啲叫煩膠，樣樣都咁撚樣去限人唔撚俾番少少自由人咪用黎趕客囉

最緊要係你要知你每個抗爭動作背後嘅原因動機 過到自己嗰關就得
要記住抗爭冇任何標準答案 現時所有所謂黃絲嘅'標準'係可以參考 但唔係絕對

平囉，唔係個個手足咁有錢大魚大肉架，黃店又唔係周街都有
同埋之前話中資係香港M記縮咗水，佔個比例少咗
點都好過美心呢啲大仆街先啦

其實你有無仔細去理解我講乜...

又鬥黃？拉

我想睇睇M記中資比例少咗個報導
如果真係少咗咁係我太執著

我會將食黃店做優先
有得揀唔會食藍店
間唔中食m記都係凌晨兩三點冇得揀
而又非常肚餓先會食

如果你真係問我買嗰陣係咩心態
我會覺得一兩餐冇乜問題
起碼我對我嘅付出問心無愧

見過有同事話全家深黃
但老公係大陸國企做

一直用緊不推文...
唔係鬥黃
講緊雙重標準......

起碼幾個月之前，我搵嘢唔叻，睇下有無其他巴打比到你

幾時屌埋飲東江水係藍 係咪自認夠黃就要日日去誠哥百佳買水飲

凌晨肚餓無得揀咁無野好講啦
但係講緊日光日白有得揀既情況下
去食個oreo批

中信出售金拱門香港業務

冇食超過半年

我講緊雙重標準
屌人食M記自己又食埋一份
仲要日光日白係有得揀嘅情況下仆到去食個oreo批

樓主有無同佢地即刻割蓆？

唔該巴打

咁之前講變咗全中資係呢件事之前？

割蓆做乜
我問緊係咩心態諗緊乜咋啵

你要接受人無完美架
靚女都會痾屎,唔好咁多教條主義
所有野都係盡做就得
況且果個食oreo既傻鳩擺明attention whore,專登影上黎搏人屌佢
你仲咁上心把撚

不過你口中講果個就唔係深黃啦
屌，喜茶都飲戇鳩鳩
我都明好難100%抵制有中資成份既公司
好似便利店/麥記/銀行之類
但喜茶海底撈呢d話要去食就仆街死啦

咁又真係我太執著嘅....
Thx 巴打屌醒

之前中信佔六成
依家四成

你咪就係 question 人地囉

你唔可以好好講
Oreo 批好食，但都唔好忘記金拱門係藍，貪新鮮食完就算啦
咁樣講野唔得既咩？真係咁難？

佢講到明要去支那食野

咪起度搞鬥黃啦
宜家搞文革？

咁言簡意骸呢啲嘢 唔係個個都識

中文唔叻

「起度」係咩口音？

只係心態要調整一下
唔好出發點係以批鬥角度就得
始終決定權係人地度
多一個淺黃好過多一個中立
多一個中立好過多一個藍
道理就係咁簡單

加油啦 我90%時間都係食黃店
有真係有時忍唔到口

窮

Thx 巴打 仲停留咗M記係中資佔多

調返轉咁睇
佢食住中國野去遊行
好過食住中國野屌香港人

盡量唔好 question 同路人
人地話好食你就話。。。搵日都試下，但一次算啦，俾錢支那賺咩
唔使野野同人拗，好多人就係因為咁同人嘈，鬥黃呀家下，咁就出事架啦

得啦 無問題 你要鬥既我認輸 我自動變藍絲 OK?

樓主滿意未?

有時有d區，未必有平黃店

餐餐$100 起跳，食窮人
咁麥當勞又有平野

都話窮到要食25蚊餐係可以理解
依加係講緊又要屌人食m記自己又走去食oreo批

因為比人笑精神潔癖係藍店中資就抵制
我以為係我問題...

我幾時話鬥...？
我講緊雙重標準

鬥黃啦鬥黃啦

完全正確

好食都唔會試我過唔到自己嗰關
我唔係鬥黃...
我都無諗住同人嘈
我想平心而論雙重標準呢樣野啫

美食沙漠同埋無得揀既情況下都可以理解

我覺得唔可以咁拉埋一齊講
後面兩樣同安全有關
但係第一樣單純係滿足同有好多選擇
就算真係深夜肚餓
都仲可以揀食公仔麵杯麵

我幫襯得多數係朝早
唔夠時間食茶記full set
唔夠時間自己整
又唔想食麵包店咁頹想full d
結果就朝早幫襯😭
其實成日麵好矛盾

食返一百次黃店補數啦😭😭😭

可唔可以睇清楚我講緊雙重標準
唔係鬥黃

見過有人食完話好難食 得個甜字無oreo味
樓主可以試下用婉轉d嘅方法勸佢哋唔好食話既然咁難食不如去食其他更加好食嘅黃店仲好

收到m記coupon
唔用咪益咗佢

利申 有一疊coupon喺手 成年冇食過

咁純粹出新野想食係點
即係我未食過藍店想試下又ok?

中共賣咗M記啦

不割席 不分化 不篤灰

無食好撚耐

大集團既藍好難嫁巴打
你話果d街邊藍店就易姐

篇文邊忽話要鬥黃
明明就屌緊啲港豬.
你話窮都算 因為要試新野而食就真係抵屌

呢啲係可以理解
趕時間呢啲嘢
但係我講緊雙重標準
屌人食M記自己仆到去食oreo批

藍田

好 我試下

盡做啦

利申冇食所有藍店

食藍唔緊要
同自己講 食一次藍就要食番十次黃補數

我無割蓆同分化睇清楚先好無

睇開啲
可能佢屌人食m記然後自己仆去試新野係好虛偽
但你要接受下唔同人心入面有唔同標準
你可以善意咁解釋多啲比佢聽點解要罷食

咁如果係真係好想食呢
忍左差唔多成年啦好掛住m記但又唔想幫襯佢
有啲m記券都唔敢用

我能力範圍抵制到嘅都抵制晒

你與其喺度諗人哋咩心態
不如花啲時間諗吓自己為場運動可以做啲乜

利申：黃店>>>>中資>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>藍店

新野就唔食得？鐘意食嘅黃絲都係黃

Pin

樓主用拼音，dlgh =屌你個閪
正常香港人會唔會咁講野？
屌你老母大陸仔想鬥黃？

第二句中晒 努力學緊睇開啲

咁都畀人話分化
關因時制宜咩事
無乜選擇下幫襯就話啫
不過而家黃就黃架啦 唔分深淺
希望大家忍下口 儘量唔幫襯中資

又將標準set到天咁高，逼走同路人你最叻

咁dllm唔係拼音係咩
做乜spin咗去其他地方

藍店其實都想好聲好氣同大家講
其實搞黃色經濟圈都係貪新鮮啫，食完係啲文宣前面打個卡就算啦。
唔好唔記得我哋連鎖式金拱門又平又方便。講起都口痕痕

佢係有得揀都選擇食M記

由佢啦，你自己知自己做咩就得，食黃店都無咩唔好，你睇下m記之前賣過期肉，元氣就有蟲嘅，藍店為左錢咩都做得出，食藍店自然有後果

我會努力調整自己心態

是旦啦 鍾意食乜咪食乜囉
就算食元氣 意樂 太興都係人地自由
食野根本就唔應該分黃藍
想食就食架啦

點解上面咁多人都冇獨立思考，淨係俾人帶風向？

叫人唔好食m記都叫分化撚同鬥黃？

依家唔係叫你罷搭黨鐵
(始終黨鐵對某啲人嚟講係冇其他alternative)
而係叫你唔好食m記
你係咪冇其他alternative?
唔食m記返唔到工？唔食m記會餓死窮死？

就算要食，你咪靜雞雞食完咪算
冇人叫你大條道理話「我想食丫嘛」咁反駁

反方向諗，我哋唔分化就代表可以照去starbucks
照食m記、藍店？

張現金卷已經俾左錢，唔食就蝕俾佢

我都好想食
本身好鐘意食oreo 好鐘意佢個蘋果批
但我都忍住唔食 同自己講好熱氣 唔準食

樓主唔好灰，我身邊都有人繼續食元氣，但我每次都會keep 住講叫佢地唔好再食，嫌我煩都會照講
仲有要知道連登好撚多五毛去覆你機
引駡戰/令你心灰，唔洗太在意

咁我真係唔明黃圈嘅意義係邊..
如果啲藍店出晒啲新野吸客 根據你地嘅諗法去試新野冇問題
咁仲叫抵制藍店..？
我以為依啲係最基本要抵制嘅條件 因為試新野根本係可有可無又唔係必須
或者我好似你地咁講我標準set得太高...

咁我轉藍啦 可以食得啦？

真靜靜雞食都算
仲要特登po ig話個oreo批唔試唔得

其實搞黃色經濟圈同搞環保都係一樣。
四個字：盡力以為。
個個都覺得少我一個唔少、多我一個唔多，咁就大家玩完，重返平靜香港。

以罷黨鐵為例，一次半次遲咗起身，趕唔切巴士，要坐嘅都冇辦法。
以老麥為例，唔食Junk Food仲有唔同菜式畀你揀，但你月尾窮到燶要食一餐平餐25蚊餐都係情非得已。
但切記唔好一句勿鬥黃就將自己重新習慣幫襯藍店嘅行為合理化。

現實就係愈嚟愈多人覺得一句我淺黃嘛，食下元氣老麥都唔緊要啦。
所以我覺得最終黃色經濟圈都係會自己瓦解。

文宣寶寶深夜貼完文宣又點計？

請睇#155

知唔知咩叫因時制宜？
宜家講緊因為口痕而想食
唔係因為抗爭完好夜，冇選擇而食

起冇抗爭嘅情況下
都唔堅守自己信念
係要俾錢對家賺嘅
咁不如大家淨係每年七一出嚟遊行算啦

正因為
贏先係目標
所以起冇抗爭嘅情況下
就要起生活細節上去做
正如點解大家堅守黃色經濟圈
點解大家見到吉野家收皮會開心
點解見到美心有生意會嬲

黃色經濟圈的確唔係最最最主線嘅任務
但唔幫襯黃
都冇理由幫襯紅
而且只係出於口痕
而唔係生理需要

如果咁都搞得錯
可以請呢位巴打再思考一下呢份文宣想表達乜嘢

我好憎人屌人幫襯藍
所以我會做足以下所有野先會屌

唔食老麥
唔食KF雞
唔食大家樂
唔食元氣
唔食一風堂
唔飲維他奶
唔去7-11
唔去OK
唔去Vango
唔去惠康
唔去佳寶
唔坐黨鐵
唔坐新鴻基狗巴
唔坐藍小巴
唔坐藍的士
唔坐狗巴嘅電車
出街淨係行路搭黃的
唔用八達通
唔用支那寶
唔用we7 pay
唔用中銀
唔用工商
唔用大貓
唔用有銀聯銀通卡

族繁不及備載 暫時係諗到咁多
我就做齊矖以上先會屌人唔夠黃

樓上仲話叫人食嘢唔好分黃藍
屌你啦
一堆同路人甘願抵受俾狗搞、俾藍絲抹黑
開店支持黃色經濟圈
你同我走去排元氣？

過咗差唔多成年，
然後得出一個咁樣嘅價值觀
我唔會失望，只係想你肯改變吓個睇法
俾啲獨立思考

咁當然可以理解
但依加講緊係日光日白有得揀既情況下

香港人係咁 雙重標準
就好似成日講721 831
個個味又係坐鐵

香港人講人抗爭 真係得淡笑

仲有味又係個個買made in china既野

咁講dllm都係中國人啦

其實多數人都係靜靜雞食 不過比班鬥黃嘅屌
黃係盡量 唔係逼人做

忍口唔食老麥都叫標準天咁高
咁請問點先標準低？

五毛又出現，見樓豬加第二個回覆

搵唔到想要答案真係笑左

預期成日出d咁無答案兼引批引嘈既post,不如諗下疫後既抗爭路線好過吧？

咁要抵制嘅意義係咩...
食新野唔係必須嘅 係依啲時候就唔可以忍下？

咁都係好耐一次姐習慣左唔食咪得

咪就係有一堆淨係識笑 唔肯認真討論嘅人囉

即係呢，如果唔係因為「有閒錢而可以買加大」，而係因為「遊行示威完（或其他原因）週圍餐廳都閂晒得返金拱門而又肚餓」或者「屋企人切斷咗financial support」嘅情況之下，我認為一餐半餐係可以接受嘅。

單論你話人雙重標準，同其他人講唔食得但呢班人一時新鮮走去食就得呢個我覺得其實屌係冇咩問題

唔好話黃絲食M記，係根本做人上都講唔過去既，待人以嚴律己而寛咁嘛

不過要講出黎點醒人我title就唔會咁樣落
真係唔多唔少有陣想批鬥撩交嗌既味道，何況你自己都知個問題重點叫「雙重標準」
可能我都好執著，sor

師兄好波

係 食啦食啦

dllmch

咩你都好奇想知?
依家好學定好玩呀?

Dllm

黨鐵都可以話係冇alternative
或者用綠卡跨欄解決

但食m記呢？
仲要po ig 同人講自己好想食m記啲人根本就唔明抗爭嘅意義，縱然係同路人但思想同價值觀根本係兩個層次
(之前睇過一個post講得幾好，就係話你想食就自己一個靜靜食，冇人叫你周圍講去幫人宣傳）

如果屌醒佢地都叫做分化
咁根本就係強行繼所有同路人拉落一個層次

咁個標題又真係我落得衰

藍絲會唔會屌藍絲食黃店已經無分化成本

一年一餐ok既

咁做黃絲都唔係必須架啦
道德係用嚟自省唔係要求人地

放棄抗爭算啦

講口號就大大聲聲
但係就冇行動
得把口

疫後咪生活如常囉。大家終於可以除下口罩大啖大啖食麥炸雞同元氣
嗱，事先聲明先，我平時幫襯老麥元氣，間唔中又食下朴八燒肉，但我投票就投民主派嘅。唔好鬥黃分化呀，同路人嘛。

乜知下都有罪架咩

你平時食開屎

因為有免費coupon 想試

黃圈重視嘅係改變生活習慣
而唔係強迫人唔準食

agree. 有得選擇係唔應該食。依加食oreo pie唔食係唔係唔得？我覺得樓主屌得正確

有冇黃店取代m記

我覺得每人嘅標準唔同
美心呢啲出聲屌就一定唔食
普通中資 就會減少食/買
黃店會優先

因時制宜
well said

藍屍食黃店從來無比人批鬥過 ， 黃絲就日日開post 批鬥自己人

話說吉野家都仲未執你就知d人幾垃圾

M記我覺得仲有得講 畢竟同價錢的垃圾食物冇太多選擇

但可唔可以真係唔好再食吉野家？

利申：運動後冇食過

我見好多人屌我分化鬥黃
仲以為自己問題

笑撚死人咩
依家唔係攞槍逼你唔好食
而係用言語勸你唔好食、唔好食完仲同人講自己冇問題

好想知你標準係點
你唔好話照去食藍店？

邊度係批鬥
講緊雙重標準

我覺得想食藍冇問題，衝得過心理關口咪食囉⋯冇人阻你做咩嫁！

不嬲架啦 有邊次真真正正做過野 到頭來咪又係比成班立法會/區議員做選舉食人血饅頭 不過冇人肯面對現實

介紹返，黃店漢堡包，仲要有得外送。

傳送門:

所以藍店都可以apply

我宣布仲食明知藍店仲食都係偽黃
我身邊有班就有班偽黃撚,把口同尿都幾黃既,不過一星期幾日都食M記美心,我屌你老母

其實就算間唔中想試m記新野都明白既...有啲野我地細個時明知錯既都會想試下
我覺得我地與其批鬥與其要求 不如send黃店告急list 鼓勵佢一齊食

話時話 識得有個手足真係好中意食m記魚柳包
就算以前守陣地佢都一定要屌一個先肯罷休
佢條女為咗唔想佢再幫襯m記
日日學點整魚柳bell (由0開始，條友真係完全唔識煮飯）
整到有一日終於真係似m記隻味
但手足已經食咗條女整既試驗品食咗成個月
已經係見到魚柳包三隻字都想嘔既困境
最後佢再冇食m記

我覺得想食藍冇問題，衝得過心理關口咪食囉⋯冇人阻你做咩嫁！
你自己覺得冇問題咪食囉！

有無第間有曲奇pie又8蚊又黃 無吖嘛？
黃圈唔自己整？怪人食？

食唔食黃店呢d野我覺得量力而為
100%唔食藍緊係最好
但我覺得有呢個意識，做到大部分時間都唔食，或者由本來日日食變左一個月淨係食一次已經係好好既進步
咁唔見你去欣賞下人？

你屌既唔係錯哂，但佢又唔係講到黃藍店無所謂又唔係支持藍店
你要屌既不如花時間去屌d熱狗五毛
而唔係屌自己友呢d咁雞毛蒜皮既事
唔通香港人仲好多坐狗鐵你又日日屌香港人唔係黃？

香港好多你呢種人
本意唔係分化，但個心態就係雞蛋裏挑骨頭乜都拎出黎批評
set到個standard天咁高，做唔到又第一時間屌左先
怨婦到仆街

重點都係個句
咁得閒屌自己友，不如屌左對家先

又鬥黃了..

你係咩邏輯嚟

出圖既人睇清楚打好字proofread 完先出好無
贏同嬴兩個字黎

邊句鬥緊黃？

北區撚表示homy 真係好撚正
搬咗屋都會有時返去食

香港人係咁上下

平丫嘛，所以淘寶
好食丫嘛，所以海底撈
易𨳒丫嘛，所以娶支那人

抵死丫嘛，所以有今日

咁都屌
因住人轉藍
好大劑架

我7成同事都遊行和理非 已經貪方便食返美心敏華

岩呀，其實完全唔明係道屌d咩。
照咁講應該批鬥埋m記員工。黃絲都做m記得

遲下應該有人開post
黃絲飲東江水係咩心態？

我係全黃嘅⋯
冇搭黨鐵，冇食藍⋯
咁點呀，我做到，唔代表所有人做到

你都咁得閒屌我 咁不如屌對家先？

講到香港人禁慾又禁食共產黨就唔會黎咁

唔認同冇平就一定要食，中國製既野肯定平啦，都唔一定要支持
不過支持黃圈整Oreo批，宣傳都慳返，可以直接食住Mcdonald啲Marketing資源，又可以提醒大家要罷紅資

其實我都好明樓主想講乜
一開始大家話成日對住呢啲好攰
咁咪將抗爭少少少少咁融入生活
等大家唔好忘記 唔好停 但又唔好太緊迫囉
我種以為融入生咗就係 如非必要就唔好用藍
咩叫如非必要呢 例如唔揀美心 唔趕時間就搵方法搭巴士等等
咁咩叫必要呢？
返工放工趕唔就腳先搭黨鐵
冇工返要慳住洗食m記
樓主唔會係到搵到你想要嘅答案
身邊嘅人點做由得佢啦
有時有啲野 做好自己諗法 對得住自己個心就夠
管人太多反而會變到支共咁

香港人，撐住。

今朝淺黃
下晝食m記
再轉返深黃

又分？

黃絲叫人放棄抗爭咩心態？
黃絲開post批鬥黃絲咩心態？

不分化不割蓆？
我都好好奇呢d係咩心態

講真 如果間唔中食餐m記既話我會好開心，除左童年回憶之外，佢真係好撚平
經濟低迷，股市大跌，疫情，諗諗下真係好耐無開心過，食餐m記又如何姐

自己做到係第一步
第二步係要影響到身邊嘅人
咁先有用

當然手法唔係強硬
但用言語勸喻一定係冇錯
啲人話咁叫分化根本就係跟風同冇自己諗法

講到無得揀咁

係人問題定環境問題？

一國一制喇重鬥黃
等光復咗再慢慢清算啦好嘛

唔食m記唔單單係因為中資 係因為包庇黑警

你話無得選擇就話 但唔食個oreo批係咪真係會死？
喺有選擇既情況下唔食m記係咪真係標準高？

都係個句啦 仲食緊既 你過到自己個關就ok 我唔會屌你唔會批鬥你 但唔該唔好拎咁多藉口出黎自欺欺人

個個都有唔同程度嘅黃
有啲人覺得一蚊都唔想比中資
有啲人冇理咁多
根本冇留意M記係中資

你都唔會記得哂邊間黃邊間藍啦

佢要食咪自己偷偷去食，話埋畀人知就係冇廉恥

收聲喇
手足黎
用飯券食
好似係

其實真係唔明所謂「分析心態」係想點。
見大家都只係覺得攰想搵港豬笑鳩下，搵番圍爐感，本來都冇咩問題。

喜愛各走極端就由得佢啦，批鬥完討論完都係唔會屌醒任何人，都只係大家一時之快。講真，要說服人唔食m記，倒不如從健康角度叫佢唔好食更多junk food仲實際。

我慢慢帶佢哋食好食嘅黃色小店同埋用啲唔係make in China 嘅嘢囉
公司都俾我講到轉用Call4van 喇
生活細節唔可以格硬嚟⋯
要潛移默化⋯

sorry我日撚日屌五毛
同埋你唔開post既話我洗撚回post?

仲有我上面好認真咁同你討論
你一句小學雞反彈咩意思
如果你覺得唔係你心目中既答案就唔叫討論或者覺得我屌緊你
咁我真係想問
你開post黎把撚？

共產黨冇問題，係香港人港豬姐，係咪咁講

樓主岩

食m記既一定要批鬥
手足出面打生打死， 陪上性命
你竟然去食m記！？罪大惡極
我決定整支旗， 71出去當面批鬥所有食過m記既黃
理撚得你係家長，勇武， 文宣，定和理非
一定屌到佢地無地自容為止！食m記一定唔係黃！

係咪要咁？

雙重標準還雙重標準 食藍係另一回事

直接回應樓主個咩oreo 批
其實你要擺條尺話咩食M記必需唔必需 已經鬥緊黃啦
無得揀食M記先可以比你認可做黃
跟風去食個唔知咩批就問人咩心態

Adidas 用偽強國人代言 周街有人著 你有冇走除人鞋問人咩心態?
陳奕迅歌頌祖國 周街有人聽 你有冇走去抆佢headphone問人咩心態?
7仔OK 周街有人買 你有冇捉人出黎問人咩心態?

咁都選擇都要食屎早餐要平要好食淨係食茶餐廳都得啦，人地文宣日日咁辛苦講叫人唔好食屎，你就食屎都要講出黎，真係叻啦

我做家長都買過好多m 記 鴻福堂比前線仔女。
食一餐又唔洗鬥死人既 當然應該盡量食少

包庇黑警仲唔係藍？ 只不過中資先慣性分類為紅
同埋 乜唔食m記呢個standard原來天咁高

做法不完美，但可接受，要改善

本來仲好認真同樓豬討論呢d問題
但發現佢真係淨係想要呢d答案
唔係就唔叫同佢討論

好簡單 真係戒唔到嘅
咪佢有幾多%中資我就減食幾多%次數

樓主我明你

識人話自己黃但係幫襯元氣
俾我發現咗之後屌我分化同路人

個人覺得如果冇乜錢食M記都情有可原
但事實係有啲人純粹係想食所以食

總括黎講 樓主開個Post出黎完全係把撚
竟然你朋友係咁既立場 大不了咪同佢割蓆囉
唔洗特登開個Post出黎分享

你睇下D留言

成班人唔知剩係睇標題定點
ignore曬樓主第一段講果班人食m記係真係
純粹想食 忍唔到口 知道中資但依然想食
就衝出黎假設曬各種情境
想食都唔好講出口啦 唔羞恥咩
真係要上少啲連登

好多為打卡者 邊係會戒中資何況m記好食咩

Block得

真心未食過，美心都係！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

我支持你呀樓主
咩叫鬥黃？叫人唔食藍店叫鬥黃？叫人唔去支那叫鬥黃？叫人去twitter retweet叫鬥黃？
食m記點都係錯 只不過有人唔夠錢食係可以原諒 唔係冇錯 有班人貪新鮮想試新野都可以叫黃？
成日話唔鬥黃 係咪第時做錯野都唔可以糾正？係咪成班渾渾噩噩想做咩就做咩就好？

貪佢logo黃

你理得人哋乜撚嘢心態姐？你自己唔食咪唔食囉，每個人有自己嘅打算啦。你唔知佢哋咩心態你咪自己走過去問吓佢哋囉佢哋開post做乜撚嘢姐 ？玩分化屌你老母，最撚憎呢啲人

啱聽
我就是潛緊的例子
都係下晝食美心
夜晚先試下黃唔黃得返

鬥撚完黃未？就算要鬥都唔撚喺鬥食m記呢樣野喇根本香港就赤化得太嚴重，好多野都喺made in china，我覺得大家心中有個preference or concept喺食黃店先就已夠非常夠，見到人食都唔好先入為主屌尻人先喇

講左咁耐咪再鬥黃你重開呢啲post真喺駁屌，要拎認同感唔撚喺呢到拎乜9都strictly forbid咁同紅衛兵有乜分別？咪撚咁理想主義喇小朋友，現實喺社會上有一大班人中立架咋，再鬥只會令呢班人討厭之後歸向藍

咁咪大家都唔做黃囉可以安心食了

你理得人哋乜撚嘢心態姐？你自己唔食咪唔食囉，每個人有自己嘅打算啦。你唔知佢哋咩心態你咪自己走過去問吓佢哋囉佢哋開post做乜撚嘢姐 ？玩分化屌你老母，最撚憎呢啲post

咪係 真係唔明點解呢個po咁多負皮 又唔係鬥黃 而家係叫人唔好藍喎

我之前都會咁諗
但後尾發覺，比起哂時間去屌其他人食m記
食住m記諗下一步行動仲更加有意義
執其他人呢啲細眉細眼位係80%哂時間，唔好太上心，熟嘅講兩句提下算

光復左香港啦？ 日撚日將自己把尺擺到其他同路人身上
咁一世都唔會團結到。批鬥食m記既人就嬴即管繼續批 如果唔係就對準政權推番行動post

勿屌
會屌走個淺黃
我都開始走淺黃路線cap盡世間愛心了

又想鬥黃？ 拉

咁真係有黃係都鐘意食m記嘛，又要逼走同路人啊?

唔使錢架....

窮到無得揀既無話可說
貪過下口癮既就算吧啦

有得揀一定揀黃
但唔好俾太多借口自己

如果係咁
日日都可以貪過下口癮
試下唔同既藍店
其實我都係去知己知彼唧

戒到，記得612豬柳強事件同七月cctv事件，即時戒到。

以前嘅港豬：本來一個月30日都幫襯藍
而家嘅港豬：一個月幫襯10日藍20日黃

樓主：屌你老母仲食藍？仲話係黃絲？收皮啦
樓主expect嘅港豬反應：哎吔好後悔啊我唔夠黃我犯賤以後唔食喇

或者咁講啦 每個人可以忍受嘅野都唔一樣
有人可能無辦法忍受每日坐巴士要用多一個鐘
走去坐黨鐵
有人可能間唔中好想食m 記

你會話 屌唔食m 記有幾辛苦
佢亦都可以問番你 屌打狗/火魔有幾難

好多時 我地都會討論
佢係前線但做左xxx, 黃唔黃
佢自稱黃絲 但冇做xxx, 黃唔黃
但其實係好難有劃一嘅標準

黃絲鬥黃=基佬鬥基

喺喇貪新鮮食完一次就唔喺黃，咁睇黎好快香港大部分黃會消失曬

唔知ching你喺咪唔用銀行揸cash呢？香港所有銀行都奶共做大陸生意，唔好同我講你有用啊

睇咗咁多個留言
感覺上好多人一直都好想食返M記
但驚俾人批鬥
宜家搵到「同路人」所以一味踩樓主
來支持「食M記唔係錯」去為食M記搵藉口
雖然「食M記」嘅原因可以係千千萬萬種
但如果係因為戒唔到呀想食呀而食返M記
咁你之後食M記嘅次數會不斷上升返
睇來「黃圈」都唔係玩到好耐

我希望我嘅諗法係錯啦

利申: 戒咗半年

想食m記咪做多啲文宣補返數囉

邊句話m記唔係藍
又邊句話唔食m記standard係天咁高

我再重複多一次我意思：

100%唔食藍店（例如m記）當然係完美做法
但有人由本來唔理黃藍店分類
變成做到有意識地唔食藍店，可能90%時間唔食
但間唔中因為某d原因去左食
既然佢哋唔係真係支持藍店
我覺得可接受，未至於屌佢唔夠黃

但你地將個standard set到「100%唔食藍先叫真黃」
呢個standard先真係天咁高

好似上面咁講
狗鐵夠紅
好多商店都藍底紅底
係咪一定要做到100%無去呢d先要唔比你地屌

留意返，我無話唔支持唔去呢d店
我完全覺得抵制哂佢地係最好
但事實的確難做到
係咪真係下下都拎黎屌

咁甜品又真係可免則免既
利申: 有次都忍唔住入去買左個將軍漢堡食

想食咪食囉 使唔使問過你先？cls食個老麥都要批鬥

對家從來都好齊心 不分化 不割席 點解我地做唔到

自由囉
某哥都係黃一樣有自由唔講721 831 101 1111 1118
你係咪連衛兵係咪玩批鬥

喂你係咪弱智 M記係藍 想試新野而去M記 咁仲唔叫藍？ 乜野叫預設立場？係咪第時有人去撐狗 其他人話佢唔黃又叫鬥黃？

樓主講緊手足口痕想試M記新嘢
呢啲係非必要嘅幫襯藍
同埋都講咗如果係飯卷為三餐就ok
同你第一個例子嘅情況係兩回事
有冇睇內文先覆

第二點咁同手足講好易害死人
用個腦諗下淘寶會唔會有中資賣軍火嚟香港
而唔係陷阱/配合狗破門拉/其他伏？
到時未光復香港已經入咗去坐
如果判定間嘢為係藍/中資
就唔應該喺呢個途徑入手
“從藍/中資入手會被告刑事嘅物品可能冇事”
呢啲天真嘅諗法本身就應該摒棄

住新界既黃絲飲東江水係咩心態

我覺得樓豬唔係分化嘅，係有啲失望點解大家都係黃但又做唔足
我自己都好堅持唔搭黨鐵同唔食金拱門
但又無逼身邊d fd一齊咁做，自己堅持到咪得囉
實有人會好似自己咁堅持嘅

平 近 想食

大佬 咩叫黃色經濟圈呀 你係咪俾錢人地洗 就算係自己友都死啦 咩叫做好自己咪算？係咪見住我地有錯都唔出得聲 睇住我地走到懸崖都要成班跟住跳落去呀

話食M記冇問題嗰啲，點解要批鬥食元氣、吉野家嘅人？成日見到啲post話某分店好多後生排隊，係咪鬥黃？然後有人就會話後生都可以係藍，言下之意即係黃嘅唔會/唔可以食，咁點解M記就可以呢？罷中資唔係應該優先過罷藍店呢？係咪因為你自己都鍾意食就合理化咗呢樣嘢？

其實0中資真係好難
我都仲用緊hsbc 出糧 .. 雖然開左citiacc

2017年開始你無食過中資麥當勞？
有食過？ 啫係你都係食屎大，不過你係靜靜地食啫
食過扮無食？偽黃可恥生泡疹

你而家快啲落街，去麥當勞指撚住啲員工話佢地幫中資打工，係共產黨走狗。
記得拍片證明呀，如果唔係你唔夠黃呀

終於可以食藍店了
好掛住吉邊同美心呀
顏色？不忘初心咪得囉

有時候好難避免 呢個係可以原諒而唔係冇錯 唔好錯咗但係聲大夾惡

窮囉 有咩問題？ 唔撚洗食？

樓主睇唔睇到成個Post既討論？就係因為你想知少少野令到班人係度屌黎屌去，無論你動機係乜都好，毫無疑問已經成為左一個分化post DLLM啦

深夜抗爭完食m記你就突然可以理解？
頭先又乜柒咩心態又話咩身為黃 點會食m記
照你咁講真黃絲忍下口返屋企食麵啦

咁你咪自己靜雞雞去食

大部分呢啲「鬥黃」糾紛都係原於啲人做完啲藍絲嘢又要po ig四圍同人講

明知中資都食，咁都唔抵屌。你on 9架

拉

禁錯負評sor

仲要勁大隻錯字
都唔知講唔講好

幾時要禁慾禁食
明明大把選擇

話時話
咁幾多黃巴絲電話/寬頻仲偷偷地用緊中移動

同你一樣上次叫人唔好食藍店
俾人叫「唔好鬥黃」

唔想睇你講咩
想入嚟屌下你
完

其實大家...點解成日狙擊m記/吉野家
有幾間茶餐廳直頭拉住手足唔比佢地走 再叫埋狗拉佢地
點解唔狙擊呢D茶餐廳！
連登仔真係on撚9 。無撚用

堅持支持黃色經濟圈

屌 你理得人啦
你自己想食又冇得食先咁嬲姐

擺明係見自己朋友走去食老麥
但又唔敢屌柒佢 割佢蓆
諗住上黎開POST舒發下心情
點知變左做而家咁

D女人真係麻撚煩

大家樂日日有人食
星巴克日日有人飲
淘寶日日有人買
全部都藍囉

人人都會自相矛盾。

想問你屋企有冇轉哂非中國生產既糧食？

貴少少，你咪第二啲野度慳囉。
未去到住劏房，一日淨係開二餐，唔食會冇左命。

都唔應該益左政府，或者中國工廠！

以上故事係想帶出一樣野，咩叫非不得已？

話之你唔搭港鐵，要多4個鐘搭車，咁係唔係搭唔到先？
轉工得唔得呀？
有冇幫中資打工，有冇check過母公司有冇淪陷區成份呀？
有冇check 過有冇藍絲做管理層？

到底咩叫非不得已？？

訂果條線係邊？
邊個有權去訂？
係咪零容錯率？
搭一次黨鐵就要排除反共陣營之外？？

醒下啦，樓豬

好多人拎住呢啲文宣黎心安理得食藍店
就係為左想食

根本係濫用左「唔鬥黃」

佢地嘅行為係鬥快幫藍店回血囉

佢個fd擺到明唔係咁 而係特登去食M記就係為咗試新野 間中趕時間可以原諒 貪平都可以原諒 但貪新鮮就好心收斂下 唔好周圍同人講自己係黃

你問我，真係因爲窮

正所謂"唔好提，一提傷感情"

就嚟一年冇食
其實身邊啲人都食少咗
我知戒係好難
好似黨鐵咁
唯有大大減少次數為目標

建議樓主同佢地割蓆
呢種人識少個好過

樓主呢種人

因為屌大集團光環大啲

除咗八月機場嗰次無得揀迫住食
之後無再食過
掙扎啊香港人！！！

BTW 運動未發生前都好少食m記
其實要完全戒m記真係好難咩？
你話十年前好撚平就話戒唔到啫

咁可唔可以有黃但都鍾意睇tvb 鍾意撐警呀 點都要嘗試改啦下話

黃衛兵收皮啦

夜晚10點幾收工返屋企得返麥記

我唔明點解飯券要買佢

又有分化撚啦

唔知 因為真係罷食咗藍或者中資好耐 已經成為習慣

M記平，有啲手足真係冇乜錢

我覺得都係盡量減少
要去到零幫襯係冇乜可能

食m記都唔俾
唔驚人轉藍?

M記打手做得唔錯
無論食同唔食都多咗人討論
食嘅人本身都會食
再加上包拗頸心態，更加多咗人食
密集式嘅comment話見到手足食
奠定咗M記黃藍都serve
係一間立場友善餐廳
喺連登做推廣絕對係物有所值

樓豬個topic開得衰 搞到標籤晒所有黃嘅人
同有一個女人做雞就話女人做雞係咩心態嘅效果差唔多 冇咩人睇你內文

樓上有一大堆啦
所以你期望香港人仲有啲咩
繼續幫藍店回血吧啦

有頭髮邊個想做癩痢

M記兩個魚柳包$18 又夠飽

黃店18蚊可以食到咩

幫襯明顯係中資嘅店都唔比屌？咁點解屌人飲喜茶？

啱你

所以做淺黃最舒服

你搭黨鐵一次屋企人就有一個中肺炎

真相還真相
你講出口叫人點落台?

佢地心態係想幫藍店，定係想食果個唔知咩oero?
如果你唔係有一模一樣，價錢相同既，佢地會唔會益藍店？

我知你會話，咁oero可以唔食架姐。

咁我想問，你屋企所有糧食係咪要轉哂光時買先叫反共？
屋企糧食，傢俬未撚轉非中國制既，係咪就唔係反共？

未轉工，未罷搭黨鐵既，係咪就唔叫反共？

係咪零容錯率？

喂，搭黨鐵先返到工，你咪轉工囉。
喂，惠康百佳係樓下，你咪搬屋囉。
喂，轉工冇咁高人工，你咪住劏房囉。

批鬥好撚易，真係好撚易。

明明樓主呢種post幾個月前都仲有好多人認同
依家就變咗鬥黃post
依家講緊黃色經濟圈罷食藍店
有得揀情況下緊係優先幫襯黃店先
罷食已經係最低成本下做到既事

利申：罷食咗大半年

嗱好簡單嘅，M記同藍店比
真藍店就係內賊，中資係外敵
幫襯M記至少一半錢去返外國，但藍店就全收

On9 咁叫分化？ 咁樣叫屌醒你班on9呀！手足做錯就要屌，幫襯藍店你班on9竟然覺得無問題，對唔對得住俾人拉左既手足？！咁簡單既事都做唔到，你班on9有咁仲覺得會贏？！

成個post樓主最黃，完

唔係講笑

睇連登先知M記出咗新批

唔係深夜咪即係人哋窮囉

你可以屌我雙重標準 因為呢個我真係有錯 我希望得到你原諒
但我想為其他用銀行嘅人平反 用銀行係必須嘅 你都識講冇銀行係黃 咁唯有簡間冇咁紅嘅黎用
而家食M記唔係必須 可以食黃店 如果係唔夠錢唔夠時間食我絕對會原諒 但咁唔代表食係冇錯
如果有錯我會認 盡量改 而唔係聲大夾惡話人鬥黃就當解決咗件事

樓豬你咁黃好威豬
黃絲有時仲癲能過藍絲

Sorry lor
我返工貪快貪方便夠平先食
但放假一樣去食黃店
去四喜去膳心小館買餅
買和你包糭券同捐錢
唔知你依個post 咩心態

係啦係啦，逼走同路人啦

你咁passive aggressive對討論毫無價值

M 記係中資啫，有冇發表過藍既言論？ 如果純粹中資就唔可以幫趁，我諗你衣食住行都搞唔掂

諗番佢地啦不如?
問我托柒?

下次同成班朋友一齊食美心

唔鬥黃

講真樓主唔想分化又做咩要開post呢

明知一開就瀨野

你都仲開 其實我想知道又點解呢？

可以唔屌嘅 善意提醒係同路人一定會明

你搭黨鐵一次就中肺炎ok?
冇呢個能耐就咪屌人完全戒晒大公司

已經見過好多次呢類嘅M記Po...

貪新鮮點解唔得？

如果論功能，我諗唔到一街淪陷區制造既iphone係咩原因？有幾多個係用到盡A13粒cpu???

屌你老尾，淪陷區奶共tim既產品都用？

係咪要去咁撚harsh?

你追求科技，佢追求美食，先唔討論錯唔錯，偶爾滿足小私慾，係咪都容忍唔到？

我會嗌佢哋帶飯，或者幫佢哋嗌黃店外賣！

屌你老母又鬥黃
想知黃絲食黃店係咩心態
想知黃絲抗爭係咩心態
想知黃絲貼文宣係咩心態
想知黃絲會獨立思考係咩心態

不過樓主講緊班人口痕而食
咁都叫因時制宜

你老母，咁撚無腦既野都講得出既，食唔到m 記既後果係咩，打狗火魔既後果係咩

我衰⋯對唔住樓主

其實係
話明各有各做
黃唔黃係講思想
唔通你勇武完食海底撈我又割你？

屌你有冇睇 我個論點邊撚到係咁 真係得啖笑 仲要咒人 你睇清楚再應 唔該

師兄唔好勞氣 慳番啖氣食條薯條定下驚先

如果真係深黃嘅會對藍店反感囉
冇得揀迫住要食仲會周圍講？
係我食咗都有內疚感啦
樓主個fd俾到盡咪淺黃

其實講到尾仲為咗咁少事而去食藍店嘅人
都係因為「為黃而黃」
不得不承認有好多黃嘅都係羊群心態

不過多個黃都好過多個藍
樓主屌下佢咪算囉
你已經盡咗責任提㗎喇
都要食嘅話，其實都係隻港豬啫
大家都知港豬係屌唔醒㗎啦

成班「同路人」分理化自己食M記/其他藍店嘅心態啫，講到次次食都因時制宜咁

點解用銀行係必須，deep web大撚把網用bitcoin訂到野食，雖然係野獸爛肉，但起碼生存到。唔好講到好委屈咁，大把手足罷用左港幣好耐。

善用起底功能

而家好似仲有25蚊餐？
呢個時勢收入減少，分分無咗份工
25蚊仲唔撚叫平呀？
屌你老母我自己煮餐飯又要洗平極都要成30～50蚊(唔好講炒番茄兩隻蛋呢啲)

冇錢食野所以食m記都主餐都明 完全可以理解
但係食果個乜鳩批 又唔係必需品 食完又唔會飽
有錢可以食黃店 冇錢唔會食果個批當主餐而係食其他餐啦

食m記唔係必須
最好有黃店咁平啦仲要周圍都有啦
唔幫襯真藍店咪得囉 m記中資佢有冇發表過啲咩？
偶然一次半次就錯錯錯 你都on9 你邊個呀？
咩能耐屌人錯

g chi樓主，下面話你鬥黃嗰啲其實一起底五毛黎

我唔特定話係你，但我見一班前線個撚個都用淪陷區既iphone, 我想問iphone係咪必需品，大把選擇，做多幾份parttime買bb啦。

點解要用奶共基佬tim，淪陷區工廠既產品？？？？？？

屌人食m記最好一次都唔好搭黨鐵啦
搭左中肺炎
唔係必需架 有巴士架嘛

因為食唔到m記而轉藍
問心個句真係支持光復香港咩？
衰撚過扮黃

HKBN有得派 要畀錢就不了

麻煩心水清嘅手足帶返啱個風向
而家唔係冇得揀而食藍店
而係口痕 純粹想試而食
如果連口痕而食藍店都冇問題
咁我想問 要黃色經濟圈嚟做乜？
食左一句唔鬥黃 右一句光復香港 所以食藍店都冇問題呀
請重新諗下 有得揀 點解仲食藍店？

搭uber 都得架姐，最多咪賣埋部iPhone? 搭得幾多得幾多。

「貪新鮮點解唔得」
我真係俾你講中用緊iPhone 呢樣就要怪我冇早啲睇穿Apple奶共 但係係我好耐之前買iPhone6 我仲煩緊買咩手機 你咁識電子野有冇咩心水 不過我絕對唔係貪新鮮
但係我都唔同意啲人買iPhone 多謝你提出 因為唔買iPhone同我個論點係冇衝突
「偶爾滿足小私慾」你講到咁唯有俾你lo 不過唔該你做完要有啲罪惡感 唔好同人講你冇做錯

香港大撚把哩D 假膠, 真係唔撚見怪

例如同你講會升你職但係你唔辭職佢都唔會同你講野

唔講藍定黃
呢舊狗屎乜真係有人會比錢食
利申 有舊免費未拎

不能算藍！

想食咪食囉
鬥黃對大家有咩好處
曬戰績好撚威係咪

講緊飯卷同食m記 你走去講電話
btw 你見到用iphone嘅全部都係用飯卷果班？

樓主比晒例子同論證出嚟
而你純粹用一句鬥黃回佢，真係好低質

黃圈入面都有好多漢堡，等緊你去試

仲係到鬥黃

嘩又嚟呢啲非黑即白理論
黃衛兵真心勁 個個都講啲差唔多嘅野
平時幫襯開黃店 偶然一次半次幫襯m記呢啲中資
大公司 就係錯就光復唔到香港
你唔好搭黨鐵呀 一次都唔好

食M記=偽黃

Push this

我咪加咗引號囉，我從來都唔中意呢個terms

講真 m記真係好難避 市面上冇其他鋪取代到 又快又平

利申：好少食

但個包縮到好細...
如果就咁食25蚊餐頂到嘅話咪得囉
我係想講我唔係特登避食m記係真係本身都唔吸引

咁我問你 點解食M記先
俾個理由我唔該

你以為自己係大統領呀？

之前呼籲棄用iPhone, 你有冇跟呀？
唔去7仔，ok, 惠康etc，你有冇跟呀？

我知你好撚黃，你實有啦。

係咪做撚到足哂先叫反共呀？？
有冇check下公司有冇藍色股東？

有就記得轉工啦，咪撚幫中資搵錢。

------------------------------------------------------------

唔該你地記得，我想係因為良心執著企出黎，唔係因為你既教條/軍訓？

我有我生活既重心，唔係我生活重心既issue，我都會選擇一個反共既選項。

我追求科技，所以我係會緊貼iPhone / Tesla 既動向。
但我一日食三餐杯面，日日出入都搭uber, 你得唔得？

唔係日日搭uber 都唔好話係黃啦，九巴係新鴻基架柒頭！

明唔明咩叫唔好鬥黃
黃嘅程度大家都唔同
有啲人唔會咁有恆心餐餐食黃店
但佢可能都係反政府反黑警
咁又要鬥一餐？非深黃即藍？

罷食M記唔係因為佢地中資 而係因為九龍遊行之後佢出賣抗爭者縱容黑警濫捕 就算我幾想食都唔撚會食

無錢又或者無得揀嘅情況下當然可以接受

勿鬥黃不分化不割蓆唔係俾你地班無自制能力嘅撚屌做完堆柒嘢之後拎嚟做擋箭牌

圍捕就做和理非?

講到和理非就唔會俾人圍捕咁

係咪要好撚安全先可以上街

有咩極權會放任俾你搞

係咪對面永遠鳩拉 就永遠唔洗出黎搞

係窮呀屌你個閪

樓豬肯收皮未 鬥黃又點 唔撚食m記場運動就會贏？

其實你係咪唔明咩叫有得揀 同咩叫冇得揀

樓主明明話緊人口痕/想試新嘢而食，張圖就話緊急情況可以食
明明兩回事，都可以有400幾正評，唔怪得經過m 記仲見咁多人啦

如果真係好撚窮既冇辦法
樓主都講左冇錢開飯要食既ok
唔係既話就算鳩數啦

正解
大撚把野屌啦 屌人食m記

屌你，用iphone/換電話唔撚係貪新鮮？？？大部份電話零件都轉哂淪陷區制造，你每買一部電話，都係益左淪陷區工廠，咁樣叫反共咩？？

有冇搭過九巴呀？？九巴新鴻基架屌你，YOHO mall/沙田新城市果間新鴻基呀！！！屌你，721過左幾耐呀？？？

有錢換電話，不如搭多幾次uber 啦

CCTV交咗喇？

根本班人就係咁

自己唔睇清楚仲要好撚型咁放幾張圖出嚟邊叫樓主死開

巴打我明你想講有時啲人係冇選擇下先會幫襯左中資/藍店 我自己都試過
但樓主朋友個case好明顯唔係迫不得已
只係佢地「想」試m記既新野 而唔係「被迫」
有得揀之下主動幫襯我覺得批評佢地都合理

俾理由你 你邊撚個？
貪新鮮想試囉 生活咁撚苦一次半次想食自己想食嘅野都唔得呀？
黃納粹

到底要幾撚廢先會連m記都罷唔到
然後spin去話人鬥黃
不過起左底有堆似係五毛分化撚

收皮 拉

仲有呀，九巴係元朗Yoho 新鴻基既。仲話唔搭黨鐵，搭九巴。有冇check撚清楚呀？？

交通工具唔該去學車自己揸/搭uber!!!

721過左幾耐呀，仲比錢新鴻基賺，冇撚病呀？
你地呢啲偽黃，從來都唔係同路人

如果有野取代到 好似美國既m記 vs burger king咁(香港果間偏貴 唔算substitute) m記都會好似吉野家咁執

啱呀
同樣黃絲搭黨鐵係咩心態

咁你自己係咪做到有關中資既野全部唔用？

曬氣啦
達狗照睇
經寶源炒價照買動森😂😂😂

鐘意食m記都唔俾，係咪又想要人苦行，逼走哂同路人先安樂啊

個問題核心就係打卡。
你自稱黃絲，明知身邊有黃絲朋友，仲要打卡話畀人知自己食紅店，呢種行為係打擊士氣

發覺你班戇鳩真係俾人偷換哂概念
黃唔黃從來都唔撚係由你做嘅嘢決定
黃係政見嚟
支持港獨勇武抗爭嘅就係深黃
支持和理非抗爭嗰啲就係淺黃
咪撚再由一個人做嘅嘢去決定佢有幾黃

見你話我鬥黃嘛
咪問下點解你想食啫
唔係一定要你答嘅

不過你話貪新鮮想食都得架
你真係想食我都逼唔到你

不過 你自己諗下 黃色經濟圈嘅初心係咩
請問邊度鬥黃？
邊忽納粹？

一個前線會因為想食m記而自爆自己係前線

你朋友都幾搞笑

未到生存唔到，都唔叫冇得揀。

我想問你條線係彈出彈入？？？

痴撚線 我講緊有得揀 點解要食
你講我彈入彈出？

㩒錯正皮屌你

你係咪亂覆架 咁多個人覆我 得你覆到咁搞笑 我係話我未買呀 未呀 not yet 呀 問緊你有咩唔紅呀
不過我真係唔知九巴新鴻基 多謝提醒 不過好耐冇出街冇機會搭車添sor

建議你去睇吓happy konger
佢講咗樣嘢好好
黃圈本身就冇大台
想冇大台就唔會有統一準則
係前設準則大家都唔同嘅時候
用自己準則去衡量人哋係冇意思

一係你就搞大台
如果唔係就好用自己準則去衡量人哋
做好自己心目中嘅黃要做嘅嘢就夠
Okay?

有能力之下, 真係唔好食中資

利申: 冇食

我行半個鐘都要食時代好食

唔係，我既意思係未到生物層面既生存唔到，走去比左錢藍店，都係偽黃。

係係係 平時撐開黃店一次半次食下m記就唔係撐黃圈
屌你老母真係唔撚化 明唔明點解屌你地非黑即白？
咁中意屌同路人 唔撚見你屌人搭黨鐵？
可能你自己都日日搭

lm 下個post 開始屌用iphone 嘅人
睇下幾時會set 個街站 隨機抽查你係咪用緊iphone
一用iphone 就即刻放上網批鬥佢

利申：用緊iphone, 但喺街唔敢拎出黎，驚比人問我咩心態

呢個巴打思路清晰，重點係迫於無奈幫襯藍店/中資可以接受，「唔好鬥黃」唔係一個可以合理自己想幫襯藍店/中資嘅藉口

香港實在太多支那同奶共, 要完全唔掂其實好難
我自己就一日一個藍色quota,
用左就果日都唔可以再掂藍野
當然, 最後連一日一quota都唔用啦

得啦，你最黃，咁得未？

係衰呀 但係有人唔鬥 你吹
吸埋D衰撚過扮黃既人入圈
黃圈愈大愈好
偽黃唔怕

等緊元氣同吉邊版

岩啲飯卷係咪過期都唔比用

咁點解你唔學下上deepweb訂軍用罐頭。

第一，而家大把教學onion etc 好易用
第二，用bitcpin唔使用港幣
第三，唔使比稅港共
第四，唔使益利豐行之類既批發商

正解
頭腦清晰 抗爭玩冇大台 班黃衛兵就set個大台屌尻同路人

你係唔係睇唔明我講乜？
邊度有屌過你地唔夠黃？
我嘅意思係如果你冇得揀嘅情況下食藍店 呢啲叫因時制宜 上面張圖都有講？
我叫你地諗下黃圈嘅初心就叫鬥黃？
咁真係對唔住啦

嬴？贏？

因為窮 $11又平又好味又飽肚

如果冇左佢我諗我都唔會再入m記

仆街成個post發生咩事
家陣有人拎住枝槍逼你食金拱門？
樓主都講到前線拎飯卷都無可厚非
仲有條傻仔用張「前線食熱嘢」嚟駁

唔「試」Oreo唔知咩（冇睇金嘅廣告）係咪會死
係咪會三餐不繼 係咪會流離失所
前線朋友話半夜拎飯卷去金買雞翼餐 我唔會屌仲會問夠唔夠
乜家陣你有佢地咁需要？

好啦又有個傻閪係都要拎啲極端例子出嚟講
咩「咩咩發展商㗎喎 你唔住劏房？」
根本就係扭曲咗唔好盲目跟從教條依個原則
香港地冇得揀 唔似外國自己買地起樓
要咁吹毛求疵嘅我冇說話好講
但係反觀金拱門 金拱門咋喎
你唔係諗住同我講冇得揀呀嘛？

我個問題係，咩叫迫於無奈？？

唔搭黨鐵番唔到工既，咁咪轉工囉，有咩難度？？

成日拎性質唔同嘅嘢來比較係咪會正確啲？
一個有替代品另一個冇
想食M記咪食囉怕咩俾人屌係到搵藉口啫

唔洗咁灰喎
而家都話唔鬥囉
好快吉野家都食得

你咪撚on9啦
你拎口痕食藍店 貪新鮮同用港幣比？
其實你係咪唔明我上面講緊乜？

死開喇 搭黨鐵都大條道理
唔識跳閘？

啱
其實生活中真係好難逃避中資
唔通真係要學古人吸風飲露咩

所以幫襯中資真係冇咩所謂
無謂做yellownazi啦

求教 金拱門唔係福喜㗎咩？

樓上有條撚樣叫人去deep web 買罐頭好撚正

搭uber有咩問題？？

其實google都唔得

咁係咪9成食黃圈 偶然食下一次中資野就係錯呀？
你上面講口痕食都冇問題 咁要黃圈做乜
唔撚係鬥黃？
黃圈冇大台架喎 冇條line set死應該要點做架喎
人地做唔到你咁就有問題呀？

秒哂班垃圾
有人駁到未

唔好俾佢spin到好撚好笑條撚樣

條界愈黎愈闊
不斷比藉口縱容自己
場運動真係好唔樂觀

咁你咪唔好食囉
人哋把口你都要管埋
好忙喎樓豬

拉

你手足係做到咁盡，但點解你做唔到？？

你又唔好偷換概念
政見、政治行動大於一切
只要佢政治立場係黃已經係「黃」
宜家我係針對緊你個句「轉藍」來講
唔係講緊鬥黃、偽黃

咁惡做咩姐
鬧人有用咩?
好似話鼓勵先最有用
唔驚人轉藍?
愈多人愈好呀 靜喇

我今朝已轉淺黃感受黃圈既包容
下晝打算轉淺藍等人哄下我
深黃不了 做咩都俾人鬧

咁你咪繼續食藍店囉 我阻唔到你喎

黃藍是政見 好味是良知

元氣, starbucks

只要食完講句光復香港就冇事

屌咪講緊你班黃衛兵憑咩屌人囉
屌人咪姐係鬥緊黃 咪撚癲啦

同叫人長期食cafe、食放題有咩分別

人地出去打生打死
你就係度食老麥仲話人分化
死撚開啦黃屍狗
你爬緊鑽石山咋
連唔食老麥都戒唔到
學人搞革命？
推人出去和理乜俾狗拉你地最叻
要人搞罷工幫你地被罷工
仲識乜？上網打句「手足加油」
仲大大聲食藍店食老麥
揾前線冇錢嗰班合理化自己行為
你羞唔羞恥咩支那種？

咁撚樣都做唔撚到，仲講革命？？

m記真係平
好多手足窮都無飯開都係要食
btw當然真係冇辦法避先幫襯

屌 原來戇鳩嘅，咁講嚟都冇意思

卷可以捐比家長去派

不鬥黃

拉

原來唔食老麥標準係叫高不過都唔難理解
香港人本身嘅質素

你搵到個勇武會食海底撈再出嚟講
人地日日就爆緊海 你個例子就調返轉茅哂盾
心痛樓主

真心討論，轉工都唔得，談何革命？？

連應都費撚事應

414 人比人帶風向 …
雙重標準喎 你會唔會
比狗打完之後支持警察？
乜鳩都屌人分化先…

愈多人愈好喎
條界闊到藍都當黃
黃色經濟圈大撚到乜
七百萬人都係黃

到時共產黨都唔知點贏好

有咩好笑？
誇張手法屌尻你班人鬥黃
小學雞睇唔明咪認

個堆話人地唔係同路人既人
想問下條路係咪由你定義 如果係既話麻煩列晒D要求出黎

你分清咩係desire同needs先啦

番工係desire定needs呀

食oreo pie係desire 定needs呀？

幾撚好笑呀
同班小粉紅一樣
愛国係生意 外國係生活

自己講完就算 唔聽冇計
做好自己就夠

講句
咪鬥黃喇黃納粹 我今晚訓嗰陣就變返深黃
成功拉攏到我呢D中間派係咪好開心呢

講緊你地啲黃衛兵憑咩屌人呀
你阻就阻唔到架啦

利申 冇食 食左中肺炎ok?

因為唔係人人都將抗爭放人生第一 有啲人係將食玩瞓放第一 有份幫手一齊抗爭已經好好 你重視嘅嘢喺人哋眼中有時只會係bullshit

原來唔食老麥真係好誇張㗎
繼續合理化啦

點解要做到咁盡
咁辛苦唔驚人轉藍?

屌你老尾，我7,8月，份份工都做唔夠兩星期，就係因為係公司自己位貼文宣。

轉工有幾難？？？而家想大家統一番個標準，有咩問題？？

偽黃搞下黃圈以為自己真係搞緊革命，罷工你地都冇勇氣啦。

閘住
我從來冇做過鬥黃同批鬥
鬥黃係講緊計較埋啲芝麻綠豆無關痛癢嘅事而批鬥或者成日話人扮黃，
但唔代表連底線都可以冇埋
錢點用係自己嘅事邊到有對錯架
良心過意得去咪得

首先我想問 m記有冇表過態？？
中資又點？紅資又點？？好多店同支那拎貨添。佢冇表態你搞佢做乜
m記周街都有又平。
你叫人抵制？根本就做唔到，你只會增加挫敗感。處於劣勢仲要同自己上咁多枷鎖？
小學雞唔識政治就留係屋企嗌下香港加油算鳩數啦

你咪搭黨鐵呀

我開緊crypto wallet㗎啦
手足唔好屌我住

大把人罷吉野家 美心 藍店
唔罷m記

係做唔撚到架啦，吹？

咁黃色經濟圈原來係笑話
黃既人可以唔支持

問你冇得揀 點解要食藍店叫屌你

我識有個人試過去遊行影張相打個卡post個story話 “fight with Hong Kong”之後唔夠十五分鐘就post story影住去食tea都有呀

番工都只係need, 唔撚番工會唔會死呀！
諗下荃灣手足啦，腳都冇撚埋呀！！！！
楊老師呢？？眼都冇撚埋呀

大三罷？？你班撚樣偽黃以為搞黃圈就係革命？？

又唔好發悔氣住
覺得連登啲人係爭咁啲
明明現實生活識嘅人都唔係咁冇腦
可能大家平時攰咗想上嚟玩膠 又係我地認真咗

食老麥原來係咁多人嘅必需品
唔食會死㗎 樓主快啲出嚟道歉啦

樓主到今日仲信香港人會放棄依家生活去抗爭係咩心態？

搵間完全可以代替到m記先啦

駁我啦分化撚

咁講啫
純粹想大家唔好再嘥時間鬥黃
只有敵人會開心

咁你自己問下自己咩心態啦，偽黃屌偽黃

你有巴士架嘛

入去補充啦分化撚

喺藍店返工=喺黨鐵返工=公墓園=狗

同耶撚想扑野一樣
有時性慾真係忍唔到
咪扑完祈個禱囉

我同你一樣情況
我都係比條友屌分化

佢仲要放上ig同人講自己食咗
其實你偷偷食 冇人知咪算

咁係咪支持本土文化支持廣東歌
就唔可以偶爾聽下歐美日本Pop?

最當初運動精神既「不分化不割蓆」你地做唔到就無問題
仲可以多多原因話句野唔係咁用
總之你地就係深黃最黃

但人地食1-2次藍店就係偽黃
唔撚配抗爭唔死都無用

做黃有咁多個要求
你做唔到個d就無所謂
人地做唔到個d就要批鬥

真係唔撚明你地班鬥黃究竟係咪真係咁鍾意屌自己人
我覺得你地成日鬧黃絲係咪又要鬧你地其實心底係藍絲

就係見偽黃都有人包容
所以做埋一份了

你覺得真係玩膠咩好多人大大聲話食老麥無問題
原來唔食一間支持香港警察（有折）同出賣手足嘅舖頭係咁架撚難

怪之得放棄年青人嘅元氣仲咁多人食
睇嚟我真係對香港人要求太撚高

分化撚扮睇唔到？

m記做過咩同美心一樣？

東周刊都買得無所謂啦

你要玩比喻就唔該講支那pop
而唔係歐美日本Pop

SPIN唔撚到架喇算喇你

Pull

POLICE

我地要自由
想食既野都無得食
咪即係無自由囉

我諗依個po原意冇話鬥黄
係覺得有得揀嘅情況底下
仲去「貪新鮮」去「試」金拱門

依件事一嚟我地教育宣傳唔夠
唔夠在於有咩替代品同點解係紅
二嚟大家心態都唔正確
唔正確在於好多cm係咪都spin去鬥黄
一句就遮住個問題本身 同叻哥我睇唔到一樣

屈鬥黄係咪變咗新一條教條？

我就算有人包容都唔會食，係自己良心既譴責。
但又係未做到手足咁完全放棄港幣，放棄埋條命。

如果連放棄港幣都以為講笑，轉美金果期我唔知你地訓撚醒未....

首先我想問 m記有冇表過態？？
中資又點？紅資又點？？好多店同支那拎貨添。佢冇表態你搞佢做乜
m記周街都有又平。
你叫人抵制？根本就做唔到，你只會增加挫敗感。處於劣勢仲要同自己上咁多枷鎖？
小學雞唔識政治就留係屋企嗌下香港加油算鳩數啦

入去補充啦分化撚

喺藍店返工=喺黨鐵返工=公墓園=狗

所以你就覺得食oreo pie係冇問題？

有能力選擇既情況下叫人唔食麥當勞就係批鬥？

愈黎愈覺得整個黃色經濟圈出黎係玩鳩D深黃
淨係自己要守

檢查下全屋,一有大陸野掉左佢啦
查清楚有冇零件大陸造呀,唔係唔黃嫁啦

樓主漏左#歡迎話我分化撚

就算條友有聽支那歌
但係會長期畀真金白銀買廣東歌碟嘅
你係咪都會屌鳩佢唔夠支持香港樂壇？

cctv單嘢你訓咗？
海富整包俾狗食你又唔知？
聲大夾惡咁得意嘅你
好想嘴你兩啖

打錯字
原句係 有得揀 點解要食藍店？

其實好多野都代替到
不過價錢貴就一定啦

但係我睇你都話貴 唔係人人都俾得起錢

其實如果真係咁嘅情況
你都可以話係冇得揀呀

真係冇得揀而食咪叫因時制宜
我講咁耐 從來都冇話呢樣係錯

搞清楚返成件事
而家樓主同我嘅意思係
有得揀食咩嘅情況下 食藍店都冇問題？

你叫我搵代替品做乜鳩
Apple奶共
google奶共
我有叫你唔好用手提電話咩？

呢啲咪冇得揀
冇得揀 仲屌你先叫鬥黃
你大把選擇啦 仲揀藍店
叫你唔好食藍店=鬥黃？

咁睇嚟大家都冇資格笑支那人
因為大家都係口裡不一

你抵屌啲

知左又點

本身唔知有...比你講完
應該大把人想試

我老婆呢大半年心態上都慢慢由港豬轉緊黃

佢以前乜都唔理，連新聞都少睇，但係呢大半年，佢有陪我遊下行，有幫過手做哨，做咗首投族

但係佢一樣會去麥當奴同買美心麵包

我話佢唔好助長呢啲舔共商人，佢話：「你班黃絲咁煩架乜都唔比，要鎖住我銀包同個胃呀？」

我慢慢睇會到，有啲野係唔可以迫

每個人有唔同想法，唔同性格，唔同行為，但唔代表佢地唔係黃，然後比人影相批鬥擺上網

都係嗰句。黃都有好多種色，我認為甚至乎有熱狗黃，怨婦黃，白頭佬黃同deadbody黃⋯ 如果唔係你嗰種色大家係咪都會拎出黎批鬥，定係和而不同咁下一齊去爭取民主香港？

無錢食貴野

鬥黃喎 只要仲有人食金拱門 我都仲係黃過某D人
咁我點解跟你講咁做?

你掉左先我就跟 呢D先叫鬥

大集團你叫佢唔好整咁樣呀？
有m記員工俾人拉添
係m記做，抵撚死

記得唔係有折咁簡單 海富整嚟就咁俾佢地㗎嘛
冇㗎 覺得佢地玩膠個心會好過啲
就嚟俾人屈鬥黄屈到懷疑人生

我仲係成屋美金

之前有手足入M記避狗
狗衝咗入去 中間做過啲咩冇人知
M記唔俾CCTV

大約件事就係咁

想食就食有咩問題
我心繫抗爭唔得咩？
如果一個勇武想臨去前線抗爭食個oreo pie先又得唔得？

閘住啦死黃屍
你班垃圾連老麥都忍唔到
慌有做嘢咩
行街打卡當出咗力？
自己人呢個字唔好亂用
你唔配同義士講自己人

你只係一個會屌政府嘅花生友

都好遲啲好食嘅黄店唔洗排隊

搭單問 ikea有冇替代品？

想食就食 唔需要理人
包括美心 吉野家

美心新出個芒果糯米糍蛋糕好似好正
好掛住元氣軟殼蟹手卷
睇完呢個post先知原來唔使罷
以後我想食就食千祈唔好鬥黃
我支持香港獨立的只係口痕
「食美心冇良心」只係口號
唔好再話XX分店好多後生排了，後生都有藍，而黃嘅食咗都冇問題

因為太多人「無所謂」呢堆人佔大多數

我條底褲係大陸造
點好

樓豬講oreo批 你搵間賣oreo批咁平出黎先

分化撚不敢面對

喺藍店返工=喺黨鐵返工=公墓園=狗

想食都唔得？你搵間代替到m記咪得囉

大家前設唔同有咩好討論
有人會完全迴避曬所有藍店/中資
有人會盡量迴避
完全同盡量已經係兩個前設
係大家前設唔同嘅時候
屌人食一餐M記做咩嘢啫
話唔定人哋本身係M記上癮
一個月食90餐
戒到出新嘢先食一餐
都已經減少左80%
係盡量做嘅前設嚟講好成功

本身黃圈條線人人唔同
就做好自己算 唔好亂咁屌

替咩代姐
冇人會屌你 照買喇

食物用番食物做類比啦

咁食美心，吉野家又得唔得？

再者，如果係平時行街見到想食，咁又係咪apply到你講個情況

救命你真係好cute
幾時有屌過啲員工
從來都係針對個集團

好啦睇嚟又係pr公司啲叻仔 加油！

即係咁 我覺得如果得番m記有野食 而佢全日冇食過野 佢係極度唔願意情況底下買m記係情有可原

雞同鴨講

唔識用blackberry?? 用nokia??

咁撚樣叫冇得揀？？
真實原因，用開大牌子，唔想轉。
驚壞，唔識用，好撚多藉口。

你對唔撚對得住革命呢兩個字呀？？

成個post就講m記架姐
你攞埋美心講

咁你想點 想要屌政府嘅花生友定屌手足嘅花生友？

你見佢問M記衰乜就知咩事喇
好快問你中國有咩唔好
唔通你又走去理佢咩

咁唔需要黃色經濟圈啦 唔使抵制藍店啦 講咁多做乜啫

食吓有乜所謂
咁耐無食咪食囉
咁係好食呀嘛
你又鬥黃？
你自己又夠唔夠黃呀
你係咪全部中國嘢都唔用先

當初 吉野家咩事 美心蝕咁多又咩事 點做到？
係因為一餐都唔食 可以揀黃店 做乜要食佢 個個都無所謂咁吉野家唔使執啦 美心唔使執啦 每人得閒食一餐咁抵制嚟做乜撚？

幾時大家變到咁無所謂？ 大家真係懶咗？ 連最簡單喺有咁多選擇下都做唔到 唔係無嘢你食 咁多平黃店都可以食

已經唔係叫你出嚟玩火 唔係叫你出嚟打狗 食餐飯都忍唔到口

你話返工 真係唔搭共鐵會遲到 無得揀都算 你唔食呢餐你有咩問題？

見達狗咁多人睇都知運動已完

咁你做咩之前又問人做咩搭港鐵
原來自己講就得 人哋講就唔得呀？唔好批鬥人食美心啦

兩樣都唔要囉
用下腦先

對唔住呀
但係部電話係我琴日淺藍嗰時買
買完我已經轉返做淺黃
唔通我掉左佢咩

駁唔到

又係喎
咁我陣間「貪新鮮」去「試」下藍店先

特登去食就真係唔會 本身劣食

M記都食得 美心都不遠矣

罷中資>罷藍店
M記冇問題點解藍店唔得？
都係一次半次啫

早一個鐘出門口有咩問題

樓豬的確講oreo批
佢個fd想食oreo批
你拉到咁撚闊嚟講
係咪你問題

屌依位絲打磨擦力強到

抵制同黃圈係自發架。

人地食唔食，咩原因食，我都唔會食，亦唔會批評人。
就算有日，有個大台話原諒佢，我都唔會原諒。

唔好諗住做道德塔利班先得架！

咪係囉 有咩分別
都唔明點解要屌人食元氣
人哋鍾意食咪食囉，「又鬥黃」

識玩 有料

叻，❤️

遲到有咩問題，對唔撚對得住罷左工既手足呀。

睇死你班偽黃最多都係8月5，係咁而罷下工，過兩日又照番工。

咁撚樣叫搞革命？

你今日飲水未？
垃圾唔夠黃

你當我真係好有錢啊？

係呀
正經野罷工又唔肯做
係度屌啲細尾細眼野
再企喺高高再上再鬥黃

開post屌人唔好搭黨鐵啦
有巴士喎

原來oreo pie同番工同住屋同手機一樣

唔識同啲痴線教條主義，或者扮黃既港豬講野

正！！！
即刻去吃吉野家美心先

其實樓主係咪想借啲意搵人幫你批鬥下嗰班仲食m記嘅人呀？
扮哂理解咁 實質上不齒呢班自稱黃又走去食m記嘅人

師兄 咁半年前你坐緊定入咗院閪迷緊？
大家做緊嘅嘢係咩嚟 做乜要罷食藍店 呢個行動係為咩
大半年過咗就嚟一年啦 大家做乜鬼
明明已經係最易做嘅嘢 都咁多籍口咗做
係呀 咁不如唔使抗爭啦 遊行有用咩？ 選區議員有用咩？打狗有用咩？ 文宣有用咩？ 中共唔會嚟咩？
做咁多嘢中共嚟得仲快喎 而家直頭一國一制
咁係咪乜撚都唔使做？

大家做乜鬼

下 點解我要屌
我搭地鐵嗰陣係淺藍
搭完已經轉返做淺黃喇
仲想點?

唔撚掉左佢，你累既唔單止係你自己，係你身邊既人都會受牽連。

淪陷區奶共tim做既產品，有偷聽聽拍架柒頭。

$12啦

Oreo pie post ig果班宋係幫唔落
仲撐緊既 諗下件事肉唔肉酸

屌你咪撚嘈啦
你阻住我係wolipay到睇有咩藍店
咩話 黄經？ 陣間嗌返兩句光時咪得
係㗎我係有得揀底下「貪新鮮」咁去「試」下
你咪屌我呀 我話你yellownazi㗎

咁緊張做乜
民建聯好快都當黃
你睇睇我地黃圈幾威

唔肉酸
我食m記我自豪
屌我你就係鬥黃

佢偷聽嗰陣我係淺藍 驚閪?

黃絲仲用ios同Android 係咩心態

一年前食
個size 已經係連手掌心都沒 點撚飽

咁對你地嚟講
罷食都係納粹嘅行為

一月連登已經係咁
個個都有唔同籍口去食藍/紅店
你屌佢食藍/紅店佢就用東江閪水論屌返你唔夠黃

有咩唔同，有咩咁迫不得已，你一定要用奶共tim既產品？資助淪陷區工廠既發展？？

唔用會唔會死呀？？？

遲到 俾人炒 無錢 連自己都犄存唔到抗乜嘢爭？ 你有錢買gear有錢食飯？ 有錢捐俾手足？

用罷工嚟同食m記比
你係咪罷咗工當打咗狗？

咪講咗已經唔係叫你做啲好難嘅嘢
唔食藍店有咁難咩？
叫你打狗都唔敢啦 你會唔會唔敢唔食藍店呀
做得幾多得幾多 食少餐 唔食 做唔到？
咁大家繼續淘寶 食美心 食藍店啦

幾多前線手足比人趕出屋企果陣係靠M記現金卷過活
你有錢包晒底咪得囉

肉酸都唔可以講出黎
會令人對黃圈反感架

個post已經由心痛+嬲 睇到好好笑
分唔清係笑啲人On9定係笑自己傻

次次我搭完心都會講句光復香港

講真
有錢有時間我就唔會搭黨鐵啦
係窮呀

唔會死呀
但係我貪新鮮想用下你都要管
信唔信我轉藍?

屌你我笑撚死

罷工 / 遲到有幾難，光時個個月都請人。

你對唔對得住罷左工而比人炒既手足？？

聽講黑警打死完人個心會講光復香港
不反了

哇，佢幫個集團打工喎
咁撚仆街同中資打工啦，被狗拉仲唔係抵死呀？
你叫人唔好食，咁同佢打工又可以呀？
冇人同佢打工，直接影響佢運作。想食都食唔到啦。
係咪咁呀？

入去補充啦傻豬

喺藍店返工=喺黨鐵返工=公墓園=狗

冇錢 冇曬其他選擇 or 要靠飯卷過活去食就冇問題
專登去食Oreo pie 擺明唔係上述情況
仲要post ig 引d朋友去食

會呀
因為TASTE BAD
一陣人地以為廣東歌同支那歌有得揮點算

藉口一大堆，問下自己有冇番parttime先？唔使答我，可能你有，你深黃，但大撚把人冇，全部偽黃

痴撚線，食金拱門都有人幫

真係痴撚線。 好撚顛 一句嘢紅咗 啲人就會無腦係咁跟住講

你又鬥黃？ 幾個月前就係 前線話事
做乜撚 有問題就要提出 唔係一句 前線話事 你又鬥黃？ 就唔撚講得。

做乜撚 大佬 上年六月個個都做緊嘅嘢 點解一年後變咗係錯 仲要俾僻巾返轉頭話鬥黃？

同政府第一日講完唔准戴口罩 兩日後話大家要戴口罩有咩分別？ 做乜撚嘢 今天的我打倒昨日的我

umm
識狗仔狗女做前線
識高官仔女幫手做義務律師/家長/
識紅二代請手足返工
可能你揀錯人嚟撩交嗌 我連你撩個位係邊都唔知
指點下我唔該

反唔反共，你做唔到，我管唔到。對得住自己就得。

叫人唔好鬥黃既就係咁攪笑
你代入去玩下膠就覺得原來D回覆可以好撚無恥

重新俾你睇下囉

首先我想問 m記有冇表過態？？
中資又點？紅資又點？？好多店同支那拎貨添。佢冇表態你搞佢做乜
m記周街都有又平。
你叫人抵制？根本就做唔到，你只會增加挫敗感。處於劣勢仲要同自己上咁多枷鎖？
小學雞唔識政治就留係屋企嗌下香港加油算鳩數啦

入去補充啦分化撚

喺藍店返工=喺黨鐵返工=公墓園=狗

黨鐵衰 你中意屌人試oreo批
咪叫啲人唔好搭黨鐵 做唔到就冇資格屌人
你地就攞埋衰過m記嘅美心黎講

收撚皮啦
食藍/紅店都話唔屌得
已經唔係你班撚樣講啲咩學生持飯券入去食
又話學生入去食二手飯呢啲咁撚戇鳩嘅例子
出左個新垃圾批去食都唔撚屌得呀屌你老母？
一句鬥黃就合理化自己去食藍/紅店
仲要494人比人帶風向

光時個個月請人？你有無腦 請唔請得晒啲人？

你要講我就同你講 個個肯罷工 根本去唔到上年七月
六月已經贏咗
點解唔得 因為難 咁我想問 唔食藍店有幾難？
你用罷工同唔食藍店比？

其實香港人真係好撚無用
有d野係要堅持住就唔堅持，唔堅持就死都堅持
依家屌幾下唔好鬥黃，就連老麥由一直堅持落嚟唔食既原則都無撚埋，上面一大堆話唔好分化，唔好鬥黃，我屌你地老味咩
咁不如咁啦，美心，吉野家，元氣都食哂啦，講咁撚多做乜鳩姐?
有d野就唔該堅持下，唔食老麥就話係鬥黃，成班兒登仔收皮啦

同我鬥?
我識深黃食麥當勞

吉野家其實都係撕子狗同黑龍江米

罪行比金拱門仲要低
睇黎可以原諒吉野家喇

我唔明點解咁多人屌樓主
如果將M記改做藍店/黑店 大家又會唔會屌樓主話佢鬥黃

佛系黃圈

罪行點樣比m記低？
請問m記表態未？

支那仔下次扮好D
係香港人心目中M記吉野家同美心應該冇分別

美心做錯啲咩
我貪新鮮去食唔得？你食m記又得我食美心又唔得？？？
大家都係藍店啫，「唔好鬥黃啦」

m記咩藍店/黑店囉

你做咩啫
你第一次po我已經「補充」咗俾你聽
你家陣spam返同一段出嚟冇意思
依家有得㩒「顯示所有」睇返之前啲cm

//cctv單嘢你訓咗？
海富整包俾狗食你又唔知？
聲大夾惡咁得意嘅你
好想嘴你兩啖//
//救命你真係好cute
幾時有屌過啲員工
從來都係針對個集團//
//umm
識狗仔狗女做前線
識高官仔女幫手做義務律師/家長/
識紅二代請手足返工
可能你揀錯人嚟撩交嗌 我連你撩個位係邊都唔知
指點下我唔該//

連登仲學人講黃色經濟圈

屌你

成班都on99，重要負皮咁多

我都覺得可以全面食返藍店同中資野

一比人屌個陣就搬句，你家下係咪鬥黃先?你分化撚

你咁教條

你住緊果度 / 你番工度果度係咪用緊中國製既泥水 用緊青洲英泥呀

番啲辭工 / 打撚咗佢啦

水都咪撚飲呀，東江水黎架，飲咗就支持中國架喇

仲要支持人哋食金拱門

黃納粹 真係差勁

出新野 想試番次

都要屌

黃色心理圈

只要大家心目中最終目標係光復香港時代革命
中間做d咩都係合理同可以原諒

「唔好鬥黃啦」

咪覆佢啦
10個月仲講得m記冇事會係咩人

你以為你係邊撚個，有權定奪邊個係反共？

你係大台？
同你唔撚同就唔係同路人？

搞下黃圈以為自己搞革命，仲on99咁

又嚟依d鬥黃post
錢係我嘅，我鐘意食咩就食咩
食依d唔代表我係藍同愛支那
無得強求黃一定要幫襯返黃

佢地都係攞個cctv嚟講架啦
當時人都話冇比狗打 唔知咩事拉我姐咁
成班當m記自己友咁出賣手足出賣手足
m記個經理比人拉m記都冇炒啦

黃圈
真係柒到呢

真係好撚痴線 仲要成500個正評
下次有手足去撐警集會袋翻幾舊水 大家都唔可以屌佢地
因為屌佢地撐警就代表你又想鬥黃 又要分化

啱呀 所以我咪話黃圈係笑話囉
都唔預左有用既 攪黎托

同我鬥？
我依家就去食金拱門

開post問囉

衣家食藍/紅店係展現民主自由嘅表現
一月嗰陣已經講緊人人都有食藍/紅店嘅自由
叫人唔好食藍/紅店係苦行
睇呢個post啲正負皮就知連登好多人仲食緊藍/紅店

咪撚就係囉，你自己都識易地而處啦。

每個人係佢自己能力範圍，做到幾多咪幾多囉。

要批鬥埋你班冷氣軍師，以為搞黃圈係搞革命，有咩難度？？

係啦，我撐你啊

唔好鬥黃

大家可以一齊食返美心，吉野家，元氣了

梗係唔屌得
屌佢地 佢地會反感 反感就唔會轉黃
要哄要錫要感化
好似係

其實M記衰啲
M記紅店

所以我咪話同m記打工都係偽黃囉

又雙重標準？

要真係work
就要罷晒所有中資
中銀，中移動，淘寶
減少支那既依賴

連登之流連m記，元氣都討論一大餐
算鳩數啦

所以食美心都冇問題

遲
我今朝轉淺藍食撚左喇

勿屌 我食飽左就慢慢變返支持黃圈

唔想同你嘈
但如果純粹因為口腹之慾而幫襯中資
咁又係咩玩法？
係咪連少少堅持都唔做得？
因為窮而食，我一句都唔會出聲
如果因為口腹之慾而幫襯
提出呢個問題都叫鬧黃？
係咪提出意見都唔得？

仲有你話識得人多，我唔明你講乜

我都識好多人俾人跟俾人拉俾人入屋。

你呢D監躉淨係識問D人所共知約定俗成有哂共識既野
我撚開五毛我慣

唔得
食下m記都唔俾
係咪想逼死手足

叫人唔好去藍店冇問題

但講哂粗口鬧人去藍店就有問題

由頭到尾都係態度問題

星期日先食完元氣

啱聽 美心冇咁衰 所以我一個星期食四次
M記衰D 我一個星期食兩次就算

點解會有咁撚多人正評
樓主講嘅case
根本就唔撚係你張文宣講嘅情況

唔係
點都有問題
食m記點會算食藍店
m記咁平咁好食

又嚟一個
屌你理撚得返中國飲喜茶啫
又「新鮮」又有得「試」
又冇枝槍指住我 我又唔係前線想食熱嘢
係我想試咋嘛

得㗎啦 過關嗰陣大嗌光時五缺
返到嚟做返黄 ok？唔好屌小妹

準備落樓食元氣

叫人做，呼籲人做，已經係最低成本嘅野
最差都只係維持原狀，好彩嘅就真係呼籲到
咁都有野好屌？

問左先啦

你睇#2個cm咁撚多正評就知香港無得救
成班都冇獨立思考

條友發老脾

可能佢好撚中意食oreo呢 近排個個屈係屋企屈到悶咪俾人開心下囉 個個都要理樓主你咪好唔得閒

Pish

唔夠咪叫兩個豬柳強

$24 都平過出面D餐廳一大截

美國m記佔咗20%

小妹去咗
大嗌住支持警察咁袋幾舊幾爽
跟住添馬隔離就係海富金拱門
嘩幾撚正呀
呀 我食住金拱門默念光時 唔準屌我
唔係你就分化

食M記事實上真係冇咩問題
好撚老實
我屋企樓下全部藍店
以家WFH
而去第2條邨要20分鐘

你想我點?
自己煮? 識煮我洗撚落去買?
食屎呀唔通

一味屌
日日大把上連登 日日大把去完抗爭既人 坐黨鐵啦
又黎雙重標準

利申 唔坐黨鐵既話去旺角要轉4次巴士

有個同事話黃但日日吹奏隻支那股得閒就入

係啦，咁不如一齊食返美心，吉野家，元氣啦

你竟然唔係去屌d唔堅持罷食藍店/中資既人，竟然屌d去屌人食藍店/中資既人

有d野要堅持，心態嚟嫁香港人真係廢到咁，咁都堅持唔到，重講乜春野抗爭姐?

哩度啲人痴撚線

唔講得架，講咗就會比人話批鬥

生活無奈同慾望一個等號就得

果腹上點解唔去M記買個可以飽肚啲既食物

乜oreo pie個價值係可以同魚柳包 豬柳強比咩

如果你係前線拎咗M記飯劵為三餐 我亦都無咩好講

咁撚多如果，你都係雙重標準啦。

連選擇自由嘅機會都冇，學乜撚人講民主，講自由。

你依家同披著黃色嘅中共有咩分別。個個都要順你意。

乜撚都係鬥黃

樓主咪講明係屌緊d 口痕果d 囉
你有無睇清楚
忍口都係苦行？

你唔明嘅我都冇計
又係你要用幫中資打工嚟做例子
搵反例你又話唔明

嘩屌識人俾狗咬
咪住 你未俾狗咬過 哦 你唔夠黄

食完記得變返黃就ok

下次樓主試吓
朋友想食老麥嘅時候
就帶佢去mos
相信會比係背後放case上連登有用

唔係返去食嘢
係上深圳食嘢

有D人黃得太離地, 但有D口上說黃 實際
但唔係個個都黃到金
你當, 黃到藍中間分左十份

咁你既隊友得十份之一
咁對成個運動有咩好處?

個情況係 如果你唔係教條苦行，連東江水都唔飲既話

你就唔屌得個日日嗌光復香港 然後去360買野 日日食美心既人

係啦，你幾有道理

唔好鬥黃，大家食返藍店/中資野有乜所謂姐?
搞抗爭?嘥鳩氣啦大家變返馬照跑，舞照跳既心態咪得

連基本野都堅持唔到，到依家竟然一句唔好鬥黃就推翻之前最基本要堅持既野，兒登仔好波，又贏

哥哥😢
我求下你唔好有選擇下咁「貪新鮮」去「試」藍店呀😢
至多小妹俾後門你玩😢
我唔講粗口㗎 我聽到會打冷震😢

咁偏激
驚唔驚會反感呀

我屋企樓下冇黃店 全部都係紅色藍色
但我都唔會去食 寧願喺出面順便買一堆急凍嘢
日日留係屋企 其實罷食係咪真係咁難？
定還是黃圈只係我嘅幻想？ 好撚灰

行得 一齊？
我有件fight for freedom嘅t
拎多件俾你？

半桶水既黃圈
比你搞10年都唔會成功

5年後中共就一國一制啦

仲慢慢等你淺黃變黃金
一早講左等中共攬炒好撚過

屌鳩你，呢個乜撚野心態嚟

我送完物資比班狗，支持完班狗，但完咗我變返黃，咁得唔得?

其實根本應該連東江水都唔飲既人
先有資格屌人飲東江水

人地冇戒嗰樣野 而你戒左 你就可以屌人

根本就係幻想

不過你地以家其實同共產黨有咩分別

明眼人都睇到一直以黎連登都係另一個共產黨

咁你有咩方法可以令到全部人即係變金?

m記撚便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「食m記不能算藍……食m記！……極淺黃的事，能算藍麼？」接連便是難懂的話，什麼「因時制宜」，什麼「鬥黃」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

唔食藍店 有講到咁難？
成日拎唔飲東江水 罷工嚟比
你哋真係覺得係同level? 咁打狗火魔同遊行 係咪同等？坐監年數都唔同啦大佬
而家無人逼個毎個人都要做勇武 罷工先叫黃
因為太難
但唔食m記 唔食藍店係咪咁撚難呀？
講撚咗好多次 答我有幾難呀

係咪無腦先用罷工去比呀 我敢同你講 如果罷工同罷食m記一樣難度 全港人罷晒工啦
六七月八月大家罷食吉野家 美心。所有鋪頭吉晒咁濟 呢啲係咩嚟 罷到吉野家執笠 呢啲係咩嚟
最簡單嘅嘢都唔做。 唔係叫你搵命搏 唔係叫你捐錢啦 唔係叫你蝕本。你話m記平 平好多咩？
你係為咗平 你唔食m記你會破產 你會供唔起樓 咁無辦法
但唔係嘅話點解忍唔到口食m記

岩呀

連登仔可以買D貴價牌子既樽裝水 咁東江水就可以完全唔駛關大家事

仆街

有黃店會請手足食飯

屌你老母
D黃店係咁撚遠 又唔近我
坐得車黎 我都夠錢食四季啦屌你

屌啲空氣有時都係中國吹嚟
我嗰陣冇忍住閉氣 冇買到氧氣樽
唔知咁樣係咪會俾啲連登仔中出一百連發？

食左3x年 點撚樣戒
你教我

如果真係用呢個方式
會有更多人藍變黃

否則只會屌走d人

做咗3x年處男/A0 點撚樣改
你教我
在線等

其實一路都係屌緊啲有選擇都仲要揀m記嘅人
你冇選擇嘅話係情有可原

認清現實咪好囉 香港人興乜咪做乜囉 興黃咪黃囉 興Oreo批咪Oreo批囉 興玩動森咪玩動森囉 你覺得有價值咪繼續做 自己諗啦

都係嗰句
條界闊到民建聯都係黃 我都唔知共產黨點贏我地

教唔到 非處

唔玩膠覆你
請問點解決氹又氹過 理論又理論過 屌又屌過
都解決唔到個問題 仲被貶為「鬥黄」
請出招
如果個個都係做好自己就夠 咁大家幾時先會進步

界到共產黨都係黃
贏咗

嗰樣野真係難戒到既話
就算到時有人繼續飲
都係俾少數人屌姐
WFC

食M記呢D易戒既 到時就俾人日屌夜屌

市場會調節架喇
一刀切唔俾鬥黃堅戇鳩

咁撚多負評做乜鳩

有替代先得架，黃店app 八成都係樓上cafe，又貴又唔飽，真係日日食理念咩

真 我今朝藍 而家都變左黃了
唔排除俾人屌兩句就變返藍
好聲好氣呀警告你

其實以家M記都係比連登仔 少數人屌緊

咁你咪諗下當時點破處囉
咪又係踏出第一步同慢慢試插入去
你唔好諗住同我講破處一鑊搞掂呀
破處男仔都痛 你咪又係咁捱
依家叫你唔食藍店咪又係一樣
家陣俾人拎住枝槍指住定係你係前線學生三餐不繼？

唔洗鬥 做好自己
利申一年冇食m記

藍絲?
邊撚到有? 睇過?
呢D叫偽黃
都係我地D人黎呀
問你怕未

當戒煙咁睇得唔得，其實我都上咗M記癮好多年，而家都係靠意志去唔食，可以試下再反問下佢地知唔知點解要罷M記，個理念同想達成嘅目標係乜囉，有時係逼唔到，只能盡量去influence

幫佢搵代替品
等佢唔食老麥嗰條道德線
由盡量變完全唔食唔好咩？
你幫完佢佢唔改係佢問題
幫都唔幫吓
就用自己把尺去公審人
就反而係樓主問題wor
要戒毒都要搵美沙酮啦
鳩屌有用嫁咩？

唔幫襯黃店 抵鬧
黃色經濟圈就係畀佢地搞砸
返大陸食麥當勞啦

而家咁嘅時勢仲係度討論食唔食m記
連登仔真係揾唔到野做開個post當做左野

光榮可以諗下 聽講抵食又大份
細佬食開金拱門 唔知黄店係點
幫唔到手 唯有噏啲大黄店出嚟

你鍾意喇
你要扮盲你既事
事實係屌東江水多定屌M記多你自己有眼睇有腦分析

宜家都唔係唔飲東江水先屌得東江水

上面成揪回覆係講唔飲東江水先可以屌人食美心

唔係你就係偽黃

成班仲以為自己玩膠好撚有趣

深黃去到深藍。

中間條線係邊度，在座有邊位有資格劃落去？
冇人有資格畫呢條線。

但係咪咩都唔撚做？

打狗我唔敢喎，咁咪貼文宣囉
火魔我唔敢喎，咁咪tweeter囉
罷港幣換美金喎，我冇能力喎，咁咪支持黃圈囉
罷食所有藍店喎，我好撚為食喎，咁咪罷一半囉。
罷搭黨鐵九巴喎，我想訓多兩個鐘喎，咁咪淨係罷黨鐵囉。
冇門路亦唔夠膽研究邊度買軍火喎，咁咪聲緩下法庭囉。
冇膽罷工既，咪搞下公會囉。
冇知識亦冇時間學整文宣喎，咁咪買下貼紙黎印囉。
冇能力罷食藍店喎，咁咪入去轉佢台囉。
冇能力罷用淘寶喎，咁咪淘多啲望遠鏡比哨兵囉。
冇能力課金喎，咁咪係公司枱頭pantry貼多兩張文宣囉。
冇能力做專業清算師喎，咁咪幫手影下相囉。
冇能力開公司請手足喎，咁咪諗下點樣寫個app做個平台囉。
冇能力寫apps喎，咁咪做data entry囉。
冇能力Facebook 真名出聲喎，咁咪帶口罩遊行囉。
冇能力遊行喎，咁咪whatsapp叫啲老友出去囉。

屌你老尾，我唔撚知你係中二病，要人地做，你先肯一齊做既，先唔會蝕底既。咁你咪唔好做囉。我點知你係咪有心理創傷，童年陰影？

做撚齊哂都未撚係黃絲呀。

死撚埋先有資格講。

係度內鬥批鬥 唔撚夠你黃既人，你地對唔對得住梁烈士同咁多位手足呀？

連登=另一個共產黨

呀爺唔比人反佢 連出聲都唔比
連登仔唔比人食藍店 連有苦衷都唔比

當呢班淺黃係藍，咁咪全部黃金

噢巴打你認真了 嗰位手足玩膠玩咗成招
代佢講聲sorry
佢係一開始就屌緊人有選擇下食金拱門嗰堆嚟

做好自己 就可以鬥
我冇食M記 我就有資格屌你
我迫住用東江水沖涼 我就唔會屌你用東江水

咁黃圈先有得進步

我事實上淨係見到一堆堆後生仔屌住藍咁食M記

港資但藍可以體諒，但中資+有直接出賣手足
呢世都會記住

我真係好撚中意食脆香雞翼，以前一個月三四餐走唔甩
但自六月起我一毫子都冇比過金拱門
唔會話食一餐=唔係黃，
但屌你老母賣手足嘅中資就夠我一世唔撚洗比錢佢賺

你吹? 支那人係賤種

洗撚曬其他人

自己想做什麼就做什麼
理撚得佢黃定藍 定黑絲

你唔俾我俾埋你嗰份

我上面都認咗柒嫁喇⋯
但係都唔知點解咁多正皮⋯
啲人認同張文宣咋⋯
唔關我事嫁

我比較想知
好啦 日日係連登叫春200萬人200萬人
想問黨鐵係咪每日少左呢200萬人既收入?
冇呀
因為大把黃撚坐黨鐵

東江水係D戒唔撚到M記既人拎出黎幫自己開脫

我自己立場就 我做到幾多 就屌幾多

撐樓豬 利申 戒咗M記好多個月
無拎飯卷 自己俾錢大把選擇

有手足坐緊

方義士冇左份工
睇唔到個女出世
老婆產後抑鬱

岳義士捨己救人

杰義士霖霖梓樂等人行先一步

然後有人話自己黃

又唔係因為冇錢同必要情況下食m記

純粹因為想試而食

拜托諗下離開左個d，坐緊個d想食都冇得食

同路人可以犧牲到咁樣

但自己就連最簡單食m記都唔犧牲

或者未必個個夠勇做勇武，未必個個有錢貼連儂牆

但連最簡單係非必要情況下戒中資都做唔到

唔好講黃色經濟圈啦

如果咁講都比人屌分化撚

我實認自己係

你做到唔等於人人做到
你用自己把尺去度其他人
真獨裁?

對唔住 叫左麥麥送
下次早講喇

屌下你都叫獨裁
而家D獨裁國家出世既生物係咪唔知咩叫獨裁

屌你老尾，有冇剪過片整過文宣呀。
6月開始，收工後就自學剪片整文宣。
如果我中間食過一餐金拱門，買過淪陷區iPhone, 係咪又變淺黃呀。

知唔知邊間printer shop係黃店呀？

你仆街啦今鋪 黄衛兵全面進場
快啲走 我幫你頂住

咁做緊公務員既黃係咪都要RESIGN?
出面大把工做
大把手足用超"低"價請人添
唔怕冇野做

我都唔知你講乜
幾時有屌？ 成件事係想講，如果忍得就忍啦
就係咁簡單，無批鬥無威脅
憑良心講野，就係咁簡單
根本就無討論空間
我加把口係因為上面好多人屌鳩樓主
話樓主分化狗

ok ? 明我點解回覆未？

你冇問題喎
佢都有話"罷食所有藍店喎，我好撚為食喎，咁咪罷一半囉。"
咁你都有罷其他難食藍店啦
唔洗對唔住

你咪叫囉。呢個係你個人榮辱問題。有冇honor你自己知。

然後家長再捐比第二個仔女食

喂屌 隔離正面咁多嘅

麥當勞真係香港最強紅店，早喺黃色經濟圏形成之前已經發起過罷食，但到依家都仲係罷食失敗

睇黃藍地圖
每星期都有黃店結業
唉

你部iphone 既公司都係奶共悿 根本生活上好多野都避唔到中資 咁made in china你又係咪接受得到？

係味姐係可以食吉野家啦 平過其他黃店價錢又平廿蚊碗飯 學生食唔起咁貴

其實點解要咁執着呢啲小事，你咁撚得閒屌人，不如專注返啲戰線啦

可免則免
但係事實上 好多人唔敢承認 自己係雙重標準
成日比藉口自己，真係有心做嘅 一定會搵到替代品

事實係好多人都搵晒藉口比自己同人
令到自己做呢d合理化

尤其呢d口痕 可以避免到唔食嘅

唔係話批鬥 鬥黃 但要認清事實 係好多人都係咁

唔洗問人可唔可以 你絕對有自由
你想食咪食lor
你覺得自己接受到咪食lor
某d 人日日上來話俾人聽自己忍左幾耐
依家唔係比賽呀

你咪繼續食中資+直接賣手足嘅鋪頭囉
講到咁婉轉冇屌要全世界罷食都死出嚟搏屌

啱啱食完
淺藍轉深黃 見唔見我有深黃光環 幾威水 對香港抗爭又踏出左一大步喇

我淺黃喎 你把口咁臭因住我轉藍 到時你喊都無謂

唔得 因為唔食M記美心要求好高
「唔好鬥黃啦」

痴撚線非必要既情況底下仲食藍店都叫黃
已經唔撚係鬥唔鬥黃啦 直頭唔撚柒係黃啦下話

威唔威水唔係要黎打卡
話之你岩岩火魔完，對得住自己就得。

同自己打卡

貪新鮮食麥當勞新批係避唔到啲乜嘢？

抵藍同抵中資本身就兩個層級
藍都唔抵就真係偽黃
抵唔抵中資真係因人而異
文宣已經好多 排除左"唔知係中資"呢一點
老實抵中資本質上同抵made in China product 類近
做到就做
各有各做算啦

利申：冇食M 記又唔係必須品

點夠你把口臭
講自己身體力行冇屌人你就話呢啲叫批鬥
乜都屌人批鬥鬥黃最叻叻

你鐘意咪一路食囉, 你無咩特別需要, 過到自己果關你咪食囉
你係黃定藍你自己知道咩事架啦, 唔通要搵人鑑定咩

定係你想日日開POST講今日你早午晚食左D乜?

冷靜d 先
講呢說話嘅人係on9
但如果我地當對方係on9
然後唔理佢
咁呢重風氣就會漫延
好聲好氣咁教化下都ok ge
都係講幾句
你可能會覺得，今時今日仲食就收皮先啦
咁事實上就係有d 豬豬吸夠自律
我地唔需要擺到自己咁高，擺到對方咁低
如果我地可以成功令豬豬自律d
咁贏嘅都係我地

我地要贏，我地就唔可以怕煩
我地就唔可以嫌對方無得救

淺黃大撚哂做乜都唔鬥得 你都唔知規矩既
再屌我就轉藍

是但你啦, 黃定藍始終係立於觀點之上
因自身利益而轉變立場, 你想講你係變色龍牆頭草呀嘛?

貪新鮮買iphone係避唔到啲咩？

屌你盡做啦。
我真心諗唔到買新iphone做咩...
仲要係習總啲工廠做既。。。

為左小義失大義，連登可算一大經典。

你如果起我底，大把post係要不義既藍店收皮。
但唔係咁既方式，而家咁既方式有大量盲點。

你點知佢每個決定背後既原因。

只要有做一樣野去反共，我就當佢反共。並且會繼續做文宣，出更多既片去令呢啲人由51％變53％變59％。

只係估唔到屌票呢樣野連登有咁多人認同

係又點 我扮黃嗰陣一句唔好鬥 你就收哂皮乖乖地當返我自己人喇
驚你有牙?

岩有得揀一定揀黃。

食一次m記就推翻做過嘅所有野

1. 連登都真分化撚同打手2. 可能佢地先入為主 一見人屌就話分化 唔消化下argument 既理據

你扮黃姐係心中知道黃係有力量, 你想利用佢做某D野
簡單D黎講就係你無POWER 想四兩撥千斤

牆頭草係難做D既, 特別係無力量又低水平 做起野上黎真係事倍供半

你都唔鬥
有幾大力量?
睇過?
咪成隻廢人咁得個睇字

食個時變做淺藍 食完變返黃
結論：金拱門係可以令人變黃嘅食物
各位大力支持

收咩皮，點解我要當你唔係自己人？

當自己人即係點，底褲著咩色都話佢聽定點？

牆頭草無腰骨無力量先可以兩邊擺WO 大佬
呢家立場一直轉既係你 唔係我
你零POWER 點都低過無變立場既我啦

同埋你呢句「咪成隻廢人咁得個睇字」都唔明你UP乜9
你唔係睇緊POST既? 你呢家除左回覆會打字之外

咪又係要「睇POST」
得個睇字, 你鐘意食迴力鏢呀?

就算m記係黃定係藍都唔會食，太唔健康，that's it。

我覺得m 記好難罷食就影響到佢

反而吉野家 閪茶就肉痛d

尤其本身target 年青人市場既就更應罷食

準備返工學人問食m記咩心態

屌你老味有冇再無恥d

叫大家一齊團結罷工，合力抗爭，有班自己撚就要返工不了，依家就黎批鬥人食m記，50步笑51步咋

我要鬥，要屌既都係開宗名義。要香港人死既藍絲啦。
凡係敵人既敵人就係朋友。

岩架啦
鬥撚走晒啦
用晒啲時間同同路人屌有咩係 MIC 啦
唔使討論其他野

真係惡過共產黨
食乜都要管

你咪唔好當食M記果班係自己人囉
咁簡單都唔知諗
你既目的只係想屌人下嘛?

唔係屌你呀
我同你立場一樣架屌

你睇上面果啲回覆先啦
真係有人話要一絲藍都唔可以有先可以話人唔夠黃

牆頭草又點 我一句唔好鬥黃 你除左摺埋仲可以做乜?

幾時開po問黃絲飲東江水係咩心態？

你分唔分得清咩叫批鬥呀

樓主無指名道姓，淨係話有部分黃絲意志唔夠堅定啫

你咁講 個個大安旨意放軟手腳
剩返一小撮肯堅持嘅傻仔繼續圍爐黃色經濟圈
光復香港咁大件事都做free rider 知唔知醜

忍下口唔食垃圾食物好難咩
咁啲人繼續睇cctvb 機場特狗都唔好鬧佢地呀
因為得cctvb先會拍警隊片 其他電視台offer唔到咪要焗睇無線囉

推得太快 睇唔切
其實我覺得大家最大問題係
傾傾下就忍唔住互屌
rip

其實討論並唔等於鬥黃
雖然有99%嘅人都覺得係

鍵盤戰士好野!

「你」無啦啦做咩要講一句「唔好鬥黃」？
因為有人批鬥「你」，「你」先要講呢句咋嘛。

搞清楚啲邏輯未呀。係咪玩膠玩到個condition亂撚左呀

首先你要搵到個成功戒哂東江水既人 先有資格開POST

你咪做緊牆頭草既本份囉
入黎加水溝油 煽風點火, 幾出色呀

除左你回覆得一行字 幾粒字無乜無容之如,
下下都只係用問題回覆問題之外

都無乜問題既

而家唔好鬥黃好似大撚哂咁
連食M記都可以拎出黎做免死金牌

咁你睇到唔好鬥黃呢樣野幾咁無稽未
玩到黃圈本身既凝聚力都冇埋

點解肯堅持落去就係傻仔？
你期望光復左，你會有一官半職？
行出黎，從來都係為左自己既Honor

屌票有咩撚用？你有冇清楚查哂當時既condition。就算有，每個行入去金拱門既，你查得哂咩？

你唔撚罷工，都有手足為你被動罷工啦。
果啲就真係做實事啦。易地而處，do something.

好耐無食
有五張免費coupon都唔知用唔用好

係屌人做光復香港free Rider
點解戒藍店呢樣野要留返比少數人去做？

個個都鐘意試新野
點解忍個口咁簡單都做唔到

自稱黃絲但食藍店
同藍絲食藍店 結論上係無分別喎

大家比啲掙扎得唔得

唔洗理個鬥黃先驅

嘩屌

打稻草人
你搵到幾多黃食m記?
要批你唔批埋坐mtr班?
搵黎講

我係覺得係某d 好慘嘅情況係可以食
但一般黎講係應該戒，就算幾想食都好
我自己都好撚想食，去旅行都特登想搵黎食
但係香港，我真係戒左

同埋討論唔等於批鬥，唔等於鬥黃

我都FEEL到架啦, 估唔到條友係專業級

因為你覺得為口腹之慾唔戒口嘅人無問題

我覺得自己做左半年傻仔

將軍玉子都好想食
一直忍住，企喺門口都掉頭走

忍得好辛苦
但原來得一小撮傻仔會忍口
好孤獨好無助係會想放棄

如果唔忍心令人心灰意冷
唔該大家比啲掙札

已經唔係屌人唔捐錢唔掟火魔唔做義工
少少事忍下唔好食藍店 係咪真係咁難？

一句唔好鬥黃
搞到連底線都冇埋

問題在於邊撚個有資格定條線。

工都冇撚罷過，有咩資格講人唔夠黃。
（呢句又係鬥黃）

相反，就算你冇罷工，你依然可以為運動帶黎創意同推動力，好似搞搵工平台既手足，搞黃圈apps既手足。
呢啲就叫做實事。比個方便既apps, 手足容易區分黃藍店。
就算你唔係真係做出黎，提建議出黎，有技術既手足一樣會因為你既idea整到有用既野出黎。

屌人唔夠黃，我諗唔到對個運動有咩作用？

做實事啦手足

M記都叫鬥黃
你不如食埋美心同吉野家

你既底線係咩？
絕不用MIC 產品？包括iPhone?
每個星期做gym三日練好身體？
每星期至少出版三份文宣？
保持該區連儂文宣一星期更新一次？

我覺得你既邏輯需要重新訓練一下

咁你睇到「唔好鬥黃」呢樣野幾咁「無稽」未玩到黃圈本身既凝聚力都冇埋

「鬥黃」先係拆散黃圈凝聚力既手段
「唔好鬥黃」係勸交, 係阻止「鬥黃」

「玩到黃圈本身既凝聚力都冇埋」既係「鬥黃」
而唔係「唔好鬥黃」

所以 你所謂既「無稽」如果立係「玩到黃圈本身既凝聚力都冇埋」為前提既情況之下, 係唔成立

所以「唔好鬥黃」並不「無稽」
我好讚成你係度幫我地勸交, 最好一句「唔好鬥黃」就離開個POST

多謝你呀

叫人忍下口唔好似m記批都要比人屌唔係做實事

「一句黃圈，底線都冇埋。」

勇武手足：
每星期制造三支火魔？
每月試圖打狗一次？
學好化學槍械，將來真打仗既時候ready好？

「一句和理非，底線都冇埋」

用啦，張野一早比左錢

唔用就等同送錢比中資，你係偽黃，藍絲

完全明樓主諗乜身邊啲淺黃都仲係會搭鐵 食starbucks
我個人覺得冇其他替代品之下 例如去某個地方搭地鐵真係快過巴士好多/趕時間 已經遲緊到仲要過海 係可以理解 始終地鐵真係好難完全取代
罷食理應係好簡單我自己就罷食咗m記半年
但係呢場運動裡面大家做到嘅嘢仲有其他 如果身邊朋友食藍店 咪勸下佢囉 勸完佢唔聽 我會話：你覺得食m記過到你自己良心就ok
所有嘢都係對得住自己良心㗎啫 做好自己 同埋盡量令身邊嘅人慢慢改變習慣

thanks
已block

有冇諗過，香港人要有一間唔係中資控制既速食店？
如果開個post既樓豬係因為呢個case, 想召集有冇人有興趣/有能力開間鋪頭，平快好味既鋪頭，而且aim係金拱門scale既分店數量既。

咁就叫做實事。

連登臥虎藏龍，傾代理eg加騰屋呢啲咪正囉。

傾下tim horton / A&W點樣引入香港，趁而家一片混亂既時間。

當然要有巴打幫手checkcheck母公司/管理層等等

唔駛鬥了
淨係講一句光復香港 都可以係黃
得閒幫襯下藍店
黃店？你加油啦
文宣？要返工不了
戰線？who？
黃店告急了 WFC

你屌鳩我？
ok 你鬥黃
你係納粹

屌你記得唔好開屋企水口
D水都係大陸黎

點樣令佢地個價錢係做到25蚊，又周圍都有。

金拱門果啲新口味，幾多個月一次，點解呢種marketing會多人buy, 會令人想試。

TH /A&W 點樣去迎合香港人需要。

咩地區既金拱門最易砌低，租金/人工etc

大把實際野可以做，去解決個問題。

M記好食 完

係咁架啦 你去求人一齊做深黃囉

岩呀 黑警前線都好黃

有飯券唔怕

我唔會鬥。你對得住自己既，你咪freeride。
呢度唔係大學做project呀。

「有某個人唔夠黃，所以我都唔黃啦。」
如果係你既心態，咁你憑自己良心行事。

唔知我有冇係到貼過 以下係我既主張

要鬥黃
就要有系統咁鬥
人地冇戒嗰樣野 而你戒左 你就可以屌人

用D仲食緊M記美心吉野家既人口中最撚鍾意講既東江水為例
呢樣野係難戒既
原因有好多 例如政府刻意唔起海水化淡
但係原因都唔係最重要
戒唔戒到先有重點
一百個人有一個人戒得到 嗰一個人就可以屌哂其餘99個
你戒到係你威 但係一個人既聲音WFC

再用比東江水易戒既M記為例
一百個人有五十人戒到
就係50個屌50個 個壓力就自己會有係到
而壓力會令人進步
(數字我作 總之戒到M記既應該會比戒到東江水既多
你唔認同記得同我講我幫你報特殊學校)

咁樣鬥法既好處係 確保俾到壓力大家去戒呢戒路
而唔係屎忽痕想食M記就打住唔鬥黃既免死金牌幫襯

最簡單唔食M就都做唔到 仲話革命

屌緊你D同事 所以要BLOCK?
原來已經進化到屌五毛都係分化狗

直頭係藍 抵屌

坦白講，唔食金拱門係因為福喜肉 同 CCTV事件。
唔會係因為有人屌囉。

最有效既做法，係效法tvb戰線，將當時既畫面做放映會。

不過樓豬都係想屌人only, 唔覺會真係去組織啲咩實事出黎

有印象, 呢個思路同馬克斯主義一樣咁理想化
而且你忽略左最初黃圈係點出現, 你覺得個圈係「鬥」出黎既?

人民鬥人民係共產黨慣用技倆, 係耗財耗人既方法
如果你真係黃 有深一層從關係, 信任裡面考慮, 你唔會講得出口

我唔需要監視佢地係咪黃到金, 我只需要佢有份出力
幾多唔重要

而你, 實在太天真, 單純簡單包裝一下
好易睇得穿呢D傳統慣用技倆
上山下鄉適合你多D

面皮夠厚唔知醜定確唔怕俾人屌照食
但我認為總有人會因為會驚俾人侮辱/貼堂而唔食

影鳩佢地大頭放上黎公審喇屌

為講而講
咩叫創業難守業更難
唔通創業點做 就一直用同一個方法做落去

唔將黃圈變成一股實質力量係等俾時間沖散

岩 咁我都去食元氣 飲starfucks了
黃色經濟圈 手足 全部都係condom

咪撚玩啦伍寶
淨係可以有自己想要嘅答案咪就正正係cctai呢十個月做緊嘅嘢囉
唔啱聽就屈人五毛 PR 狗 拉 block
唔講都唔記得呢個係討論區而唔係全黃抗爭平台

又要做雞又要拎貞節牌坊

食窮民建聯，票投社民連

你貼堂時點知係咪飯券手足？
你點知佢有冇生理上成隱症？
你點知佢戶口仲有幾多錢？

單憑買咩都無法確定，大把絲打寧願食甜都唔食餐。
我唔係營養學專家，但甜品一般坊間有人覺得補充體力快過薯條/飽。

想問你點解決呢啲問題？

手足樓主戇鳩黎唔洗理佢
黃店 黃色經濟圈都唔係黃絲要做既野黎 果d苦行僧既野留比藍絲去做去幫襯
我地一齊搭黨鐵 食M記早餐 晏就食美心Mx 夜晚梗係食元氣
點忍口呀大佬

真係多如果喇
我唔食麥樂雞會死
一陣去屌返個
記得唔好鬥我 THANKS

喔, 我明白啦
係你既字典裡面根本就無 「本質」 同「宗旨」呢兩樣野
專攻「分化」既人既水平真係有返咁上下低落

就好似共狗咁,
20年前用「市場開放」既保證作生意同技術既招來為起首
20年後「市場開放」變成非核心考慮

真係近朱者赤近墨者黑

策略係要轉變, 但 「宗旨」一但發生變質
黃圈就會瞬間被化解

你既目的簡易而見

用唔鬥黃黎做藉口等自己幫襯嗰陣冇咁大包袱 你都唔弱

我有冇幫襯你會知?
同埋呢, 係你水平低過水平線, 覆都覆得咁求奇

做得分化就要好似三國殺做奸世咁
要高人幾章最後先會羸

唔係就一世爛頭卒架啦

有淺黃繼續食藍
你咪繼續俾自己句唔好鬥黃縛死
乜都做唔到

你吹佢唔脹

唔使錢
Fd做m記拎

冇所謂,大家鐘意咪繼續屌
屌走哂d人運動失敗左之後
可以站在道德高地咁怪港豬
繼續屌其他人點解唔可以好似我咁偉大做到同我一樣標準
跟住就自我感覺良好, yeah

唔知對共狗分化手法咁理解既你

認為唔好鬥黃對黃色經濟圈有咩正面既幫助
是關我開始覺得食M記冇咩罪惡感
都想食返了

咁黃絲加入警隊 咁黃唔黃？你知啦 錢既野 好難劃標準

黃
點會唔黃
你唔屌佢佢會慢慢歸邊 放心喇

咁你有冇坐個監?
如果冇, 所有在囚或者坐過監都有資格屌你

我黃 但我用淘寶食藍店加入警隊去撐警大會

佢地係有呀
但係你冇資格

唔緊要 黃藍係政見黎 好似係
要既係人數唔係質素

就係因為你水平低 先會諗唔到正反面

我講解比其他巴打知, 你地想用咩策略

首先你想叫人用道德觀綁住人鬥其他人,
反面效果有兩方, 1: 比人鬥既 2:比你用道德觀綁住既

假設佢地立場無變, 都聽教聽話 呢個係一個好結果
但同時間亦都埋下左「是否存在信任」同「強行被監察」既危機種子

呢兩點同我地2019年既運動「相信手足」「各自爬山」完全相反
更加唔好講「和勇」呢一樣野, 和勇既概念亦同時間存在「體諒各自理由」
排除真係ON撚99既行為之外, 以上都係運動既「宗旨」

而呢家「鬥黃」呢一樣野就正正破壞緊受信關係
呢一點大家要留意

我覺得食中資係應該屌 但唔係喺連登屌
因為連登有更加重要嘅野討論

咁點解食藍店唔叫破壞?

繼續吹

唔駛擔心, 我唔會屌人, 因為我唔相信屌人係可以壯大黃圈

不過我會讚你偉大, 雖然冇坐過監,
但能夠罷食m記, 真係好勁好黃

純粹好奇, 如果之峰去食m記,
咁你可以鬥佢, 還是佢可以鬥你, 還是互鬥?

你食藍店你既事, 我連你既立場都唔知道
你口UPUP話係黃就黃 金就金? 你綠唔得既?

做好自己本份啦你
用問題黎覆真係好低質好低水平

食, 你就靜雞雞收埋黎食
呢家你係「鼓吹」鬥黃, 比佢地更加破壞一場運動
你有何目的 真係司馬超之心啦

我講緊食藍店既人
點解你唔會話佢地破壞
你唔識答就唔好SPIN人意思

其實我都會食金拱門，因為想食就係咁。
歡迎樓主diu我，話我係五毛！
因為係我眼中，樓主都係藍絲，而藍絲最鐘意就係批鬥反抗者

互鬥 鬥到我學佢 佢學我

收皮啦樓主

黃絲還黃絲。食m記還食m記
每個人都有唔同抗爭方法。
你點可以迫人地去用你套方法去搞抗爭
咁夠有勇武覺得武力先係為一抗爭有效手段啦。 點解你又唔跟埋一齊去呢。

我擺到明話你分化撚啦
無特別原因而食老麥既藍絲關我叉事
咁著緊藍絲托柒?

大把人黃都仲食緊吉野家金拱美心元氣啦 話佢兩句又鬧翻我轉頭問係咪又想鬥黃 我地平時都有食黃店啦 一餐半餐藍有咩所謂

真

佩服
唔講我以為你師承毛澤東鬥爭思想
不過你黃到連m記都唔食咁勁, 應該冇咩可能

受你啟發, 我覺得所有坐過監的手足應該先停止鬥共產黨
要先鬥所有未坐過監的所謂黃
包括你同我
壯大左黃圈, 人人變勇武之後
再直接武力奪權
咁樣贏面先最大

風向轉咗，d人覺得多佢一個唔多，少佢一個唔少，都係一時食下藍店，應該冇乜問題。香港人性如此，要習慣。

利申：過去一年冇再幫襯過藍店，口淡最多食綠，主要黃。

Post主都係叫人咪見m記出新野就去試姐
Oreo pie 呀 啲人係咪tag人話想試

會花呢啲錢去買個雪糕批 都唔係窮都無錢食飯要食m記嘅人啦

正解，自己要堅守自己嘅原則，人地堅守唔到人地嘅原則你都冇符，呢d嘢冇得迫。

最重要係由呢件事裡面睇清邊d人係有原則嘅人邊d冇，再記喺心到。

原則嘅嘢無得迫
d人想食咪食 你想人答你咩心態
大把人keep住搭狗鐵啦 又要開post屌？

Ching, 手機 巴士哩啲點都有啲紅成份而哩啲係日常必需品的話批鬥黎係無意思，根本你唔會罷得哂，可以做嘅只係盡罷，而唔係用「咩都中資咩都紅底架啦」黎合理化幫襯藍店。樓主意思都係講緊你有選擇權之下點解仲要幫襯藍店。罷藍從來都唔係苦行...但你講到一時滿足一下私慾無咩問題，咁嘅觀念我諗其實都無咩討論價值，人嘅價值觀係好難改變 成日話唔係要鬥黃 係要吸納多啲人變黃，我同意，但又有冇諗過可以令多啲本身就淺黃嘅人變深黃呢

有得揀 你又揀開埋d垃圾post？

食開高質黃店 點解可以返轉頭食屎?
罷工唔做 罷課唔做 仲叫我罷食? 你咪撚鬥黃呀 得你地啲5毛係到鬥黃咋

唔好鬥黃=萬用藉口

要明白罷m記比罷工已經低好多個level有時唔係話鬥黃，但大佬你有得揀嘅情況下都食藍店，代錢入藍店袋，但口講自己黃，我覺得講唔過去

貪方便

罷藍都變苦行無野好講

食唔食m 記會改變到香港命運咩
仲講依啲
唔好咁低能啦

成日執著食M記做乜
如果一個人有去遊行，但都有食M記，咁算黃定藍？
黃都有好多層次，有D人係淺黃，意志薄弱D，追求快追求方便，食一餐M記就變藍要批鬥？
到底你追求緊聖人定咩？你心目中「黃絲=完美」嘅追求會唔會不切實際呀

巴士係日常必需品
手機係日常必需品
食物係日常必需品

唔好企圖合理化你搭九巴 用iphone 食藍店。

係香港地，無咩人係無罪。

只有好少數真係極深黃係會罷得哂，佢地先可以問心無愧咁屌人。雖然呢啲人調番轉反而唔會用屌人既方法去壯大黃圈。

寬己嚴人係無意思。

同意你既目標，令更多淺黃變深黃，但唔認同屌票。

如果要靠屌來進步
舉個例子
假如你未因為運動坐過監
咁係唔係所有在囚手足都要屌你屌到你變成同佢地一樣先叫進步?

我只係唔認同屌呢個方式
我唔會話屌係分化
我覺得屌係自我感覺良好
屌黎其實係為左運動還是貶低人, 抬高自己, 我真係睇唔透

繼續食麥當奴，幫中資增加喺香港嘅影響力，咪就係加速一國一制

吉野家、美心執曬之後，紅色資本會全面進場
呢個就係罷藍唔罷紅嘅後果

重點係大眾認知，oral pie唔係必需品

M記買魚柳包 豬柳強係果腹，買oral pie係為好食

手機買蘋果 samsung係缺少選擇，買華為小米係貪平貪好用

搭巴士盡量搭，趕時間迫於無奈先搭黨鐵

哩個係我所認知既大眾認知，唔好因為驚批鬥而由得啲人自己慢慢美心 吉野家 360得唔得

討論都唔比，不能鬥黃都係一種專政好不

做乜坐低
我只係用呢句嘢洗版提醒大家

我上面講撚到口都臭埋
而家風向係咪都話你鬥黃
究竟邊撚個鬥緊

而家佢地唔明白
唔係食唔食M記呢啲咁小嘅問題
而係而家俾人一種感覺係
原來食藍店係冇問題架
今日貪下新鮮 過下口癮 唔話得
聽日就開始淨係揀藍店食 因為平
然後慢慢黃色經濟圈都可以玩完

情況同破窗效應相似

就係上前擋子彈嘅手足肚餓想食下以前間吾時食嘅麥記都比你個兒登仔話吾夠黃
吾係話d咩，but做好自己先

Up呢個

利申 有咩事唔會食m記 冇咩事更加唔會

食oreo批有幾因時呀大佬
食少個批會攞你命

食我可以理解
食完返黎屌人真係理唔到

真心想試Oreo批

連登都仲有941個人食緊M記

啱 咩深夜冇嘢食
唔想煮
呢啲係藉口
煮個麵 或者 買定其他嘢食
同學生調時間
其實阻大家好少時間

有時破咗戒都應該覺得慚愧啦
班人仲多多藉口

我都想試不過無試

咁都係私心呀
你根本有律己以嚴
話無愧係呃自己

凌晨時份 食個生果
去ok, 7仔買嘢食都得啦
一定要M記???

冇律己以嚴*

盡做就得?
有冇咁低要求?
有冇諗下犧牲嘅手足?
有冇諗自己係咪咁冇定力?
食宵夜都唔係必要M 記啦
係你地自己揀放棄 咁都仲話盡做
睇唔到有盡力

再者現實真係想食m 記oreo 嘅戇鳩
呢啲人要屌到佢有羞恥心

麥記唔認同

殘廢? 唔識學煮嘢食?
去7 仔買叮飯都得啦

盡量。
屌同路人做乜

咁你cut咗水務處佢啦
東江水來
落街買樽裝水夠晒黃

仲有cut埋電都得
香港主要用煤發電
啲煤中國運過嚟嘅
又俾錢中國賺
考慮緊開唔開po叫人私了咗你

M記 始終係美國公司 中資只暫時取得香港經營權(反送中 犯下小錯)
Starbucks 始終係美國公司 美心只暫時取得香港經營權(反送中 其一小股東口賤, 大把美心員工係黃)
鬼佬見到 只會以為 香港人攪美國公司

罷食 裝修 都已經 教訓過佢哋
又唔係純中國公司 冇必要再罷食
要杯葛 大把純中國公司 有排都未輪到 香港美心 美國M記 Starbuck

我就應該差唔多半年冇食m記
之前每個月應該都有4餐以上

不過始終有d野搵唔到代替
如果係大幅減少咗食既次數 我都理解

不過我自己都係 黃優先 之後中立or綠

藍唔會考慮

呢啲先係人講嘅嘢

講經咩
一大班傻柒咪一樣日日撘狗鐵
Apple gay cook 日日奶共 咪一樣大把人買iPhone iPad

乜柒都話人鬥黃
大家一齊食藍店啦

你話凌晨冇野食都算
日光日白買果d又咩野藉口呀